Derrick Rose 賽後喊住接受訪問真係好感觸

隔住個 Mon 都完全明白佢果種感受

你都大傷過幾次?

玫瑰

呢啲先係運動員嘅精神，超級球星
唔係組隊去打輕鬆波個啲
Derrick Rose >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>KD, Cousins

湧士唔要佢渣，條粉腸去騎士個時唔見你咁講

見佢呢幾場打法. 又進化左

跟左一年lbj ,學到唔少

咩事？

冇 不過10年睇開佢打波到而家
果種打不死精神好感動

佢同JB 仲係唔係朋友?
見唔到JB同佢慶祝

JB都冇黎

佢攞左50分喎大佬

真男人

你係無睇開波定唔知Drose係邊個，定係你無感情？

你呢d撚樣咁鳩up都得

明明全nba無人要

00後只係識禾湧

點解唔可以正正常常咁欣賞D rose , 無啦啦又要抽水, 仲要抽撚錯

仲要數漏lbj

但係咪FRD

佢撚有打不死咩...剷籃大力d 啫..
iverson kobe 就打不死喇...

佢係NYK 組過一次啦

花有重開日，人無再少年。

To D Rose, the youngest Most Valuable Player in NBA history.

其實你知唔知佢早2年打過猗?

小心身體 rose

大力老鼠

連登d賤種只要舉例用勇士黎反就一面倒正皮

Kd 收撚皮啦 抱團垃圾

All respect goes to Westbrook.

但係都係以前打法

真MVP

又鬧cousins? 痴線架

鬧KD好啦

50分

以為佢又受傷

波台狗 : 又咪玩具

MVP MVP MVP

Butler亂入咗press con

佢傷左咁多次，都仲算係快。
希望佢健健康康，拎ring。
好撚感動呀

睇住我都眼濕濕

真係有睇波？個陣係得返騎士肯要佢

rose

值得一提的是，賽前，羅斯接受了The Athletic記者Shams Charania的專訪，回顧了自己職業生涯面對的質疑。

“我只是想要重返聯盟，哥們，”羅斯說道，“為此，我不得不和一支我對抗了四五年的球隊（騎士）簽下合同，我和我對抗了四五年的勒布朗一起打球“。

在勒布朗 - 詹姆斯身邊擔任配角，這是一種怎樣的感受？

“超級尷尬，”羅斯說道，“但那是我回來的唯一一條路。”

respect!!

Rose>>>curry

咁即係佢根本冇得揀囉
咁乜鬼運動員精神，講到佢有得組唔組咁

咁係佢無得揀,而唔係佢想「唔組隊」
仲要打打下騎士唔見咗人

好感動

Btw佢件衫邊到有得買

有冇人聽到JB 講什麼？

傻仔 又關lbj咩事

笑左

wb條廢柴都有人吹

你唔撚識感動冇人怪你
但你衝出黎柒只顯得出你無知同幼稚

學到一定要大爆發，唔係會成隊比人trade咗去

D Rose 公牛東岸第一果年真係

帶 衝 鏟 射 全部都有

好match

有咩咁感動

Derrick Rose takes the podium postgame and in the middle of the first question, Jimmy Butler runs into the press room screaming, ""WAY TO GET YOUR 50, BOY!"

(Butler was not on the bench during the game. Guess he's here now, though...)

佢咁傷完
無人要 比人笑仍賣鞋仔...

最愛pg

Too big Too fast Too strong

而家上籃係向外飛，以前同d大隻中鋒空中鬥撞，好懷念

Respect

兩位都是超努力人.
一位努力克服傷患 (DR)
一位努力證明自己 (JB)

依家呢隊木牛真係可唔可打好DDDD

就算要佢都都係簽短約 低人工 驚佢傷
果種全部人睇低我果種感覺一D都唔好受

Too good

完場D隊友圍埋去個下 咸左

唔係drose fan，但一直覺得佢好有實力，佢只係需要一個證明自己既機會，今次佢做到了

lbj去湖人同邊個超級球星組團？

完全明白
但真係冇計....
試問傷病歷史咁樣 個GM開份大少少既約實俾人屌爆
希望有人識貨珍惜佢 give him offer he deserved!!

Lonzo ball

學你老母，半年就叫騎GM換走咗啦

UNDERDOG!

我覺得JB係敬重佢，DRose大傷幾次都咁落力打想打返個態；唔似果兩隻高薪少爺兵屌極唔郁，簽左大約就養生波

認同樓上既留言~

你講到佢之前熱火 同 第二次騎士冇團組咁

佢3個冠有幾多個係少過2個all star架唔計佢自己

佢not 1 not 2嗰陣你仲係母體

好過d if you can't beat them, join them d仆街仔啦

認同 JB屌爆都係因為果兩舊狀元咁有天賦但係度玩養生 等收工打卡

其實幾想知道JB點睇啲Rose
同埋啲Rose點睇JB

身份好似對調左

佢冇傷curry都勁過佢啦
垃圾

兩個小學雞肯生性落力守波嘅話，成隊木狼好J到跣死人
drose JB AW KAT

Why can’t I be the best player in the league? I don’t see why. Why can’t I do that?

利由：無睇開籃球，不過好欣賞佢

其實有打開波既 睇到wb打波會嬲過睇到kd 轉去gsw
Wb就真係破壞緊籃球生態啦

咁大個仔睇波眼濕左2次，上次kb last game 今次係drose

kd忍到佢咁耐都算係咁

你就垃圾

其實佢既first step 變速仲係聯盟頂級水平
無傷究竟會勁成點

WB 其實唔理佢腦殘.
其實佢要WIN既決心真係好正.不過佢成日唔記得自己隊波仲有4個人.

唔係合理化kd轉隊 kd轉隊一樣on9
但係wb呢啲又要刷數據又要唔認
又懶係大佬但又數據至上既就真係危害緊籃球啦

咁你自己做下research先啦on9

其實唔覺
我覺得佢既刷數據仲搶眼過佢既熱血

Sor係我激動左 你知公海啲抽水風氣幾恐怖㗎啦，係唔想Drose呢個咁值得尊敬既人俾佢地詆毁

唔做research係人地致敬post到講句咁嘅野已經抵屌
你句野同話人係nobody冇咩分別

唔好咁on9啦講嘢
咩都唔知就入嚟討論咁9成討論區唔使要啦

條友掛住搶板唔防守 呢d又係咩嘢想win

巴打比錯負皮你, SORRY

底薪 50分 你叫其他拎頂薪既情可以堪

咩人睇到咩意思呢句真係好撚on9
同雲海有乜分別

希望佢黎緊幾場打返好D.
不過WB0 有時為左數據又真係抵俾人插既.

唔緊要，理解你係無惡意，有段片係記錄Drose MVP時期嘅，你想了解多啲可以睇睇佢

冇人睇過prime既rose係點勁法
大家只係睇過健康既rose
傷之前都未去到最勁 真係唔敢想像
好彩唔係受傷而喊

佢係有贏波嘅決心
但衰在唔知自己有咩問題

大家只睇過健康既Rose打波，但未從睇過頂峰既Rose打波

即係你應該改善下講野技巧
咁講野現實都會得罪人但又唔知

我覺得佢可以將人類身體能力發揮到巔峰
可能我吹大左，但係佢真係比到咁嘅感覺

唔洗下下都拖晒落去既 勇士精神我都會尊重

下 thunder就係打快攻同反擊 adams卡位俾wb攞就攻上去 反正依家都係打五小 有個啱打既方式都叫唔想win

當年熱火係東岸橫行無忌嘅時候，得幾隊可以同佢地抗衡到，其中一隊就係有d rosr同jb嘅公牛。

真男神，抵我連登名都用佢

跪求正宗教練整條rose片

英文唔好唔好亂用..... 尷尬

呢樣真 當年真係同佢地死撚過

個陣既Drose真係驚閪班高佬

生命籃球

已經有啦

一個大風車，撇開啲人話尻沖個種打法，佢上籃既動作真係好撚靚

如果佢唔傷有邊個1-3號位可以守到佢

呢呢幾年界牆就話興咖哩3分，當年幾撚多人學佢大風車上藍

淨係球空中假射真傳已經好撚痴線
啲騰空力

街場*

玩玩具都喊 爭輸左 ？

點解以前咁唔錫身 雖然佢以前打到好熱血 但佢都應該諗下轉打法

引戰唔好係到引，你冇睇開唔撚知呢一場對佢嘅意義幾撚大

盲反撚番去食狗屎啦

個撚個都硬剷入黎

雖然有前科，但個陣咁年輕，一錫身就好難講點樣上高鋒，同埋你睇佢而家d射波都係咁，拋物線極低 唔係個個係Jason kidd咁

連登仔識條撚咩
剩係識對住足球圍爐打飛機

睇到眼濕濕

抽少陣水啦 事實係人地既精神同堅持係好值得學習同欣賞 不屈不饒 講真有幾多個可以係人生岩岩顛峰既時候跌落谷底 仍然仲唔放棄自己 用咁多年時間重新出發 甚至甘願委託自己 絕對係值得尊敬

公牛東岸第一個年 rose個種打法唔要命 但好好睇
一個控衛鏟籃仲要同中鋒空中對抗 仲要有射術
當年nba控衛第一人黎 不過就係唔識養生籃球 大傷完又大傷過

感觸一定有 不過都希望佢生涯晚年可以再有好表演

玩具撚要感動叫春係咁

感動大晒呀

成班怨婦見湧贏開巷就算日日單打人冇骨氣嚟洩憤

人地既低潮期你又知吾知道？我諗你連佢幾時拎MVP都唔知

我自己都睇到眼濕濕，史上最年輕MVP，跟住大傷，浮浮沉沉，好唔容易再得到機會，卻係同做左4,5年對手既FOJ做隊友，佢自己都話覺得好怪，但為左再打返波，佢要把握當下惟一既選擇

死大陸狗就走啦屌
打你老母閪既拼音啦

D.rose：我只想身體健康

點解個教練仲俾咁多單打佢？？

見佢擋拆都好好，傳波好瀟灑
次次單打都一大一細夾佢，好鬼辛苦

佢呢50 分 意義仲大過kd 拎介指

健康打一整季

當年中二三睇佢咁打真係一路係咁練double clutch layup 雖然預到佢呢種打法係好傷 但係眼見傷到咁樣真係好難受

佢對籃球團火好值得好多人學習

好想rose加盟勇士
拎返次champ

最愛既MVP
佢係公牛個種燃燒生命打法雖然唔會長久，但真係好好睇..
單挑熱火三巨頭又係經典

爭氣波

咪撚係到扮到who fucking cares 咁啦傻系

睇得一場得一場喇

呢啲先係籃球
而家班小學雞捧嘅curry淨係識射3分
睇下以前rose點樣too big too strong too fast先再講啦

一見佢上籃嗰心就離一離

係落地果下個心離一離

數據狗 贏幾分就鳩打 輸撚埋就最好睇

broy
利伸 live住睇

DRose career high is more meaningful than KD's ring

youtube comment

唔傷應該係現役頭三控衛
佢嗰種切入唔似隻龜咁夾硬帶入去 有少少柔柔地好撚好睇

KD都係打份工啫 有間大公司肯請你 offer又好既 你班連登仔狗衝過去啦 係咪睇得動畫太多？

Derrick rose 係好型好勁
不過我都同意上面講

佢無傷都唔夠curry勁
Curry 真係劃時代既球員
唔到你唔服
佢真係自己創造左一個新既打法出黎
以前既射手，單對單 無pick ，貼死 就會射唔出
佢係可以crossover到 出手為止，加上佢既keyball能力，上籃絕對係一線。 最慘係curry 會令到對面成個form 唔同左

個個罵KD， 如果我係佢，忍左個垃圾獨食毒撚咁多年， 我梗係想去一隊風氣好既籃球隊，至少我每一秒都係開心。 咩野抱團 人地又俾得起錢，又風氣好？ 點解我要on99 咁去第2隊？
即係港大俾埋獎學金我，我唔撚去， 去恆大 然後考first hon 叫叻仔 ？

不過睇到佢今次既50分， 真係好感動，但無左以前MVP 既 勁爆，一個變速，連鏡頭都過埋

Derrick Rose 加油呀！！！

同感

以後人生想放棄
只要諗起Derrick Rose
就會取消呢個念頭

加油 值得尊敬嘅球員

語音輸入累事，街場嘅拼音係咩我都唔撚知

好撚感動，自己受緊傷，咁啱今日做職業治療一到睇fb啲片，團火出晒嚟

大風車上籃型過咖哩仔3分咁多

Wb?
Curry ?

Cp3?lillard ?

有冇人睇完即刻去做運動/落街場打波射波

埋身戰刺激好多

其實jb以前都屌過Drose

冇傷一定勁過cp3, lillard
Wb，個人覺得技術、體能（當冇傷）等綜合兩個差唔多，
但rose打法正路、有效率n倍

不過講真 隨時又會傷

咁你都要燒落勇士度

學左打養生籃球？

由最年輕mvp 幾次大傷跌到谷底
得返一枝球隊肯要佢
仲要無保證佢有穩定上陣時間
到依家浴火重生

佢上籃係格硬黎個隻喎...邊到柔

個時搏上位

睇到呢啲留言好撚嬲

Drose 呢7年係咁傷 由mvp變到冇球隊收佢
望住當年自己嘅隊友個個都勁過佢
但佢都冇放棄打波 場場都好積極
俾著你班人係咁一早放棄咗啦

連登班戇鳩仔撚識d rose 講黎哂氣

今日場波真係感動世人

一早講過想退休

三間份終身約加三間比工佢唔知邊d親戚做先坐輪椅都照打

肥T抵讚 無放棄佢

我唔係好識形容 sor

上年喺騎士傷左
失蹤幾日
以為從此收咧
點知今季回春

識d rose都可以扮老屎忽

班玫瑰粉打丁打到顛9 左
點都揾d 野讚

nba有邊個放棄左

又黎唔敢想像論

唔明點解jazz 要waive 左d.rose

雖然我爵豬左 但好波呀rose

今埸一個dunk都冇喎 多左射波

Rose當時想走 爵士成全佢渣

都係剷入去為主

唔提LeFlop, Wade?

放自己對位條友open射3分 走入去 為左藍板數據
咁叫想嬴？

可唔可以唔好再提wb0條垃圾
打法明明係prime時rose既下位版
而且係人都知佢重視數據多過團隊勝利
上年仲要拎場均三雙都入唔到一隊

跳起落地動作改善咗，希望佢唔好再傷

足球撚就出番去啦 足球員無喊過？ 洗唔洗係youtube搵比睇呀

wb
同drose無得比

佢咪痴左去吾皇騎士打輕鬆波囉

rose 唔傷既話真係深不可測，但起碼第一人真係穩陣

超感動，受過傷的人才會明

呢個留言就好似摩西咁隔開左真假DRose球迷

下場keep到水準再講

Wb數據狗
Curry淨係識射3分
Cp3 lillard唔係唔勁 不過真係無rose嗰種切入咁勁咁好睇

唔明點解仲有人會理足波撚啲派膠comment 負皮都唔洗比直接無視啦

喂死柒頭，出嚟講兩句？

但係佢既打法係冇可能唔傷咁滯

認同

身體素質問題姐
技術方面唔講 你睇wb同lbj打法都差唔多
但係佢地好少傷

占迷眼中 個隊係得foj一個

佢係對舜士唔識防守先刷到50分啫
如果對速龍一早比可愛守死 或者對馬刺波波都守死佢 拎5分都難

又黎wb重視數據>勝利

wb拎3雙時 勝率> 80% 86/104
wb拎唔到3雙時 勝率 57.56% 373/648

wb重視數據>勝利

已經分唔到呢個post邊d假膠邊d真心 不過都提提你 上季既爵士防守效率曾經係第一 今季暫時都係第八 唔好睇少爵士同今場drose既表演

Rose 有既野wb都有
Wb有既野唔係樣樣rose 有

咁你點引証到rose > wb呢

Kobe 無斷阿基里斯

唔敢想像

Jazz防守廢

總之rose 贏啦
唔駛講數據，我對眼就係數據

jazz唔識防守？假膠？

屌佢老母呢D咁既垃圾球迷 俾D fb page教撚壞晒

七年打一場好波吹到上天
一個年年打幾十場好波 十幾場派膠就屌到落地底狗都不如

嘻

說好不提...........

too fast too strong too 唔知乜柒都夠j 十年啦

上次個場Toronto 對timberwolve點睇

我平時都反開wb

但係要吹到rose >>>>>>> wb 就點都想傾下

唔係點樣扮撚哂有情懷同感性 成班係度扮哂野想笑死人

球迷玫瑰永遠係最寬容， 久唔久一次就會感動世人。 D球迷就會喊住睇

5樓個留言低賤到咁都成500正評

就知連登狗幾撚低質

左右腳都比人攝過，雖然贏左濕鳩比賽但輸左隻腳，而家都打唔返。如果有得去返之前既狀態，就算一次都好我都會喊

勇士是原罪

無得打 應該拎夠60分都要輸

我同意係好感動好型既

有d似logan 電影last 狼人大爆發個段

柏加產籃都幾柔同好睇喎

唔怪得呢輪係咁輸

屌，俾人感動下得唔得，破壞哂氣氛

Wb個問題係會搞到隊波失左個節奏 成班隊友睇住你拎粒波 又唔知應該做啲乜
舊年對jazz就係咁

肥t咁撚樣用法真係正仆街

咁你最多咪話佢球商唔夠
都唔係吹撚到rose>wb啦係咪呀大佬

佢一定要勁過curry先可以吹捧？

今場好多球一起步就已經過左半個身

之前睇過篇訪問rose ,話身邊既隊友呢幾年已經係獨當一面既巨星(butler),而自己仲係聯盟努力搵番狀態去適應 仲話甘心做下把去協助butler，證明自己仲有實力係聯盟比賽，而butler回應rose無需向自己證明，係公牛做隊友時已經清楚佢既實力，我仍然當rose係師兄 ，佢需要我幫忙我一定會幫

心態強同正面既無幾個，我剩諗到之前既g hill

收皮la curry

佢以前一人帶隊公牛同綠軍搶7 到無球隊要佢 到今日拎50 真係好撚感動 好撚熱血

樓主話明白佢感受

感動 感觸 respect都好 點解一定要拎其他球員黎比？

咪比可愛拎35炒 仲要比可愛守死哂

佢識借防守球員啲力上

佢邊撚度有屌你呀文盲撚，我而家就真係屌你呢柒頭

Curry傷左都勁過佢冇傷啦

咁你返去睇手感仔啦
人地講緊係佢大傷完都唔放棄

curry

Curry大傷完都冇放棄 都拎到MVP
兩個都咁勁

成個POST都係講D ROSE
係要有人搵其他球員比

籃球撚咪撚咁扮野啦

佢都仲可以鏟鏟鏟，痴線

鏟籃都j.成咁
下場佢入返樽你地會唔會高潮

點解唔叫admas卡位攞埋板 再傳波比wb 上
點解要wb攞

聽過話進攻會推得再快d,wb可以長傳快攻

因為WB跑得快過就咁傳波(好似係)

咁d rose有咩野？

三井

講Curry唔該收皮啦
成個聯盟得一個人係全票mvp呀
咁係唔係全個聯盟除左curry都係垃圾呀?

無話特別中意rose 但見佢傷咁多獲

今時今日仲拎到50 好撚感動

我就當佢跑得快過傳波
搵個底攞板再傳比佢
點都慳番d體力 可以做其他野

全票亞軍MVP

要嘈去其他地方啦

knee rose 喎，只係讚嘆佢仲可以堅持打法同醫學昌明

當年以總冠軍為目標，但而家佢既目標可能只係想繼續打籃球 respect

Weatbrook呢個史上最廢MVP就收皮啦，帶隊一輪遊，仲要係輸畀當年同佢爭MVP嘅Harden嘅火箭
唔講佢命中率低，持球率高，單單係籃板下面空曬都可以為咗刷大三元而傳波畀隊友已經證明呢條友係幾咁自私
如果當年雷霆留Harden而唔留Westbrook,雷霆攞咗冠軍好耐啦，仲點會有宜家嘅宇宙勇
每次見到啲人話Rose係史上最廢MVP就好火滾，Westbrook嘅地位應該冇人超越到

覺得KD走好明智，不過走去勇士就證明佢一世都係抱團狗，除非佢自己一個人帶隊攞次冠軍先

所以我正皮左

ROSE 最大敵人係健康
WB 最大敵人係未夠數刷三雙

健康的ROSE 同唔刷三雙的WB 都係好可怕

嘈嘈嘈, 嘈咩呀.

笑左 咪黎黎去去果幾隊小圈子
玩具圈有幾大

強烈要求木公畀rose打正選, 頂薪打後備

史上攞ring嘅球員有無數個，單季場均大三元得兩個，兩季場均大三元得Westbrook一個，佢梗係識揀啦

自己覺得WB同Harden都係受惠於戰術同球權所以先刷到數據做MVP
但champ唔到甚至連挑戰champ嘅希望都冇,咁其實要個mvp做乜

Harden呢方面就好過WB少少
上季成也moneyball,敗也moneyball
炒咁多三分都唔揀拎兩分搞到打唔贏GSW實在太on9

我見完都係諗返起Roy 呢場波

睇WB打波就好似D新手啱啱學打波咁
一味跟住粒波走, 完全唔理戰術防守走位

下巴打你知唔知rose既命中率同wb差唔多架咋...

wb拎3雙時 勝率> 80% 86/104
wb拎唔到3雙時 勝率 57.56% 373/648

wb重視數據>勝利

史上最廢mvp公認係rose 你估你火滾就可以改變歷史?

數據王

個頭叫人唔好比 跟住係咁拎wb出黎踩
wb廢極都廢唔過rose

點會差唔多

Rose多好多變速同轉向，膝頭唔suppose你做扭嘅動作，所以佢咁易傷
成架坦克咁向前衝反而無事

我終於明點解啲朋友咁撚中意佢！！

依家好難啦
你數下依家勁旅有邊隊得一個star
James三冠全部都要組返黎

Rose吹奏大會開始左好耐喇巴打

數據又好，個人榮譽又好， wb 已經全面屌打rose

rose fans 得番個最年輕mvp 同咩too fast too strong too fragile 去j

丫唔係，今日仲有場50分，不過wb 50分三雙

習慣左rose 撚成日話rose 點勁過wb

但一拋數據就秒撚左，就潛水既討論了

大絕：1 如果無傷點點點 2 點樣一抽三熱火三頭犬（但呢樣野係假既 3 YouTube 片

都係個句

數據又好eyeball 又好

Rose 有既野wb 全部有

Wb 有既野 rose 唔係全部有

無可否認如果論既rose 穩坐第一人位置

想當年呀！rose同熱水三巨頭打到難分難解呀！

wb 冇adi fat fat長約

占士認真少少就收皮了

當年我仲期待公牛收鳩foj皮

點知一換foj守一過pick wade 一夾

Rose 就收左皮

但動搖唔到rose 常規第一人既地位

好地地一個感概post都咁多冷嘲熱諷，真係CLS
一早凌駕左呢樣野啦，大家係咪得閒得濟

睇下五樓個賤種講d咩先啦

當年兩個都全盛夾rose，真係好痴線

素你老母質
質素呀屌

令我諗起台狗J LBJ 同唔記得邊個double team Lin

睇到喊.......

當年單核帶隊入季後賽 常規賽mvp
點知傷完再傷 傷到公牛唔要佢
去到NYK打左一季左右
底薪去騎再俾人棄去狼
打後備 個個驚佢再傷都對佢冇希望

今日見佢比賽之後落淚真係起哂雞皮
你知佢係呢7年失去左幾多野
就會明呢50分對佢黎講有咩意義
求下佢健健康康繼續咁撚勁啦

幾時有難分難解過??!!!!
俾埋其他年份你

NBA 2010 Playoffs:
Lost NBA Eastern Conference First Round (1-4) versus Cleveland Cavaliers

NBA 2011 Playoffs:
Lost NBA Eastern Conference Finals (1-4) versus Miami Heat

NBA 2012 Playoffs:
Lost NBA Eastern Conference First Round (2-4) versus Philadelphia 76ers (Series Stats)

NBA 2013 Playoffs:
Lost NBA Eastern Conference Semifinals (1-4) versus Miami Heat (Series Stats)

NBA 2014 Playoffs:
Lost NBA Eastern Conference First Round (1-4) versus Washington Wizards (Series Stats)

NBA 2015 Playoffs:
Lost NBA Eastern Conference Semifinals (2-4) versus Cleveland Cavaliers (Series Stats)

由生涯最高點跌返落嚟，過咗幾年，終於打到當年嘅水準，對得返自己，俾我都喊到hihi

JB仲打緊Rib Hamilton 後備咋, 嗰時嘅2當家係Joakim Noah呀. 雖然而家頹啲, 但係公牛1+13呢個組合fit嗰陣真係勁到仆街

打檔拆C位放alley oop比PG爆樽到而家都無乜幾可有

走數狗

係個份堅持呀 屌你老母

我曲得濟令你誤會左

WB條撚樣打到靚數據根本唔係佢勁
睇ROSE打波雖然獨但係好睇咪得

rose 未試過帶隊係playoff有好成績

首先 要c位傳到alley oop已經唔易

你啲數據冇問題，但係你解讀數據嘅方式好主觀，Westbrook攞大三元嘅勝率高點解就等於Westbrook帶領球隊贏，而唔係大幅領先先製造到空間畀佢刷數據

拎件數據機出黎 笑而不語

咁都好嘈嘈乜撚野
好地地一個感動post變左歷屆mvp鬥爭大會？
Drose當年真係好撚勁，話佢最強pg都誇張
但事實佢傷左就係傷左，已經無得再話咩巔峰
但佢最值得人欣賞既除左球技，係佢大傷3次都仲企番起身繼續打無放棄過
講真，笑9佢果啲人一係無傷過一係就on9既
Drose訪問都講過，錢唔係問題，佢只係想開開心心打籃球
作為一個熱愛運動既人聽到都起撚哂雞皮
咪再搵curry wb比啦有咩好比
惜英雄重英雄，每個球員都有佢獨特風格同強項
唔識尊重人就唔好出黎吠

利申 Drose fan睇到好撚感動

wb d數據就算啦
不過正路prime time應該wb >rose 既
rose無全盛ma

自膠 唔誇張 先岩

公牛嗰陣反而唔中意rose，係近幾年見當年如日中天既佢變到咁有啲可憐佢，但睇佢打波其實一到都算fit，仲要心態咁好真係中意打籃球先留係到先至對佢有好感，到今日終於同人講自己仲打到既，真係好感動

無計，太多rose fans係到9up 話佢唔傷勁過呢個、勁過個個

扭曲埋歷史個下好笑
e. g. 1打3熱火三賤種打到難分難解
現實係比人雞姦

錢緊係唔係問題啦，adidas 養左佢咁多年

highlight 球王rose 都算歷史級

講真 真正俾到威脅熱火三柒頭個隊係未傷既PG帶領既溜馬
同埋波士頓三老頭
ROSE幾時有威脅過三柒頭..

10-11真係冇，11-12個年可能有機會威脅到但rose 就收左傷

當年Rose係力量與美
Wb0就暴力與柒

受傷

，瑟!發圖的大學城 不錯vvvvvvv吃vGVvvvvvvvvvcvgvvvvvvvvvvcvgvvv同事在那等著吧VVgvg工工GV根本沒有啊沒有什麼問題gvgVVgvg工vGVv個GVv剛剛在嘎嘎嘎個GVvvvGVv個八嘎GV滾吧GV一哈GV滾吧GV不尷尬哥GV剛剛GV根本GVv尷尬八嘎滾吧滾吧GVGVGV個GVvGVGVGVGV尷尬VB尷尬滾吧v滾吧嘎嘎嘎GVGVGVGV嘎嘎嘎邊個不管不管敢不敢乖寶寶不過GVv剛剛GV滾滾滾步步高滾吧滾吧GVGV尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬嘎嘎嘎嘎嘎滾滾滾古古怪怪古古怪怪GVv滾吧嘎嘎嘎嘎GV滾吧尷尬嘎嘎嘎嘎嘎滾吧滾吧滾吧GV尷作v幹活v姐姐尬ggggggggggggvvgbgggggvgbggggggggbgbgbgvgg嘎嘎嘎嘎嘎根本v個VBVB尷尬尷尬吧嘎嘎嘎滾吧滾吧給爸爸GV尷尬八嘎滾吧GVGVGVv嘎嘎嘎VBGVGV尷尬GV個GV個GV個不GV滾滾滾GVvv個紅包VBGVv個vvvGVGVvGV尷尬吧嘎嘎嘎嘎嘎GVv個GVvGV個GV個GVvv尷尬 保育 v工

點知下場又傷
今季報銷

打入東決都唔算好？

08年狀元，11年攞MVP成為NBA歷史最後生嘅MVP
生涯10年，傷患同休養無停息過，呢幾年個個都以為呢個天才球員可能就嚟成為NBA嘅邊緣人，過幾年就會離開
今日佢證明到自己仲有能力係呢個聯盟打波，除咗欣賞之外真係無其他嘢好講
利申：非D Rose球迷

算啦，能夠睇到佢打到波已經好開心。當初諗住佢轉打法啦無咁易傷，但佢仍然堅持自己，佢唔咁打就唔係佢

Westbrook勁過rose好多
淨係身體質素都屌打

I’m never leaving Chicago

It’s high, the way I look at it within myself. Why not? Why can’t I be the MVP of the league, why can’t I be the best player in the league? I don’t see why, why? Why can’t I do that.
I think I work hard, I think I dedicated myself to the team and sacrifice a lot of things at the young age.

The bulls gym ask Derrick rose and Michael Beasley”what’s the most bothering thing when u play the game”
“The ref” Beasley
“Losing” Rose

I want to be great
I’m gonna be great
There’s no doubt about it

So we are the roses, this is the concrete
Don’t ask me why
Ask me how

Westbrook 係打出歷史數據，但都有唔小水份。

Playoff 帶隊成績我就覺得Rose 好d，2011 vs Pacers game 1，一路比Pacers領先，最尾Rose爆發先保到game 1。

再唔講佢輸比熱火三巨頭，當時公牛個陣仲未成熟。Rose 先打左3年，Noah4年，保沙，Ben Gordon ,Deng，Hamilton 都可以話好d。
之後Rose傷左，即刻輸哂，Noah之後都串起成隊波，進攻佢帶起，再拎埋defensive player。

最後都係敵唔過 稱霸左8年東岸既James

Westbrook常規刷到三雙，但playoff 始終見真章，成績唔太好。你話佢既陣唔好咩？ 有Oladipo, PG13, Adams , Anthony。

最後想講，Rose 同Westbrook 我都好欣賞，大家都有對運動既熱誠。

大力老師

Mvp 簽頂薪都有問題？

Onlun9 wb勁過drose? 睇左幾年波？

你睇一次五樓條賤種講咩

佢係假膠定引抽

係勁嘅
祝佢再上高峰啦

榮譽，數據，rose邊樣野有 而wb 冇？
定係too fast too strong too fragile 呢d slogan

rose is back
希望佢健康打落去

wb真係熊刷數據而生

rose呢d睇得一場得一場就算啦
J到佢第一人咁既款
你地班fans唔好自取其辱啦

要wade lbj左右夾佢位先封到佢

由細睇到大

以前以為佢係另一個Jordan

點知

我只希望佢以後健健康康咁打波

Rose啲新聞最攞命係

今場以為佢回勇

點知下一場又傷

禾Rose

對熱火J黎J去都係得呢球

你知唔知jazz係防守好

賤種Terry > Rose

因為佢有4分鐘片

呢段占士既

又係呢d低能回覆

駁撚到先同我講落去

你睇波個陣佢地老母分分鐘都未出世

咁佢班fans 忍左好耐谷住谷住冇得j,見佢今日打得咁好你地俾佢班fans j 下啦，算啦

Rose最廢mvp都吹奏

我都好鍾意rose
見到佢今日入50分都好感動
但d傻鳩月經咁吹佢咩冇人mark到
又話無傷肯定而家係第一pg咁
次次俾人駁到收晒皮過一掛又要出黎loop多次

最攞命係要跟翻肥T先有得發達啊

佢後期係公牛同瘤其實打得唔差但都係打下傷下，去到騎就唔知係佢問題定隊波問題攪到成個人頹曬

02 西決 G7 無黑哨！

我屌你老母

係瘤差d就打晒成季
係冇野爭既情況下都傷 咪冇人要囉
最後底薪去騎都打得唔差 但咪又係傷
傷到懷疑人生 呢d野關隊波咩事
研究下而家點解唔傷好過啦

聽佢受傷嘅新聞已經聽到唔覺得係新聞

寧願佢做個長青綠葉球員

佢真係一直都唔差

但好似打一場抖三場咁

點做大佬

老實講我以前都好期待rose 嘅全盛時期可以幾勁，但可惜佢prime time 係咪第一pg 個答案永遠都唔會有結果，如果真係fans 應該抱着一個睇多一場得一場嘅心態算

On9呢位巴打講得幾好
咁多負皮做乜撚

你老母生你個垃圾出黎仲廢

佢mvp果年咪係第一PG囉

瘤個年諗住有機爭下入playoffs 但17年4月rose 又半月板撕裂

見到佢仲可以打波就已經滿足

MVP 果年 都係俾人話最高過水份 MVP

做乜鳩呀你

同番舊隊友打波 大家有默契

其實佢大傷完仲打到咁都已經好好，見到佢正正常常打到波就滿足，佢呢d真係睇一場少一場，唔好話攞咩Mvp同champ，佢至少係班fans心目已經係Mvp。好好地欣賞下咪算囉，名號呢d嘢rose佢早就睇化咗。

其實一個球隊主力可以令隊波由東岸第八打到第一都好勁下

仲差一個防守大閘先齊人

Season果陣時

羅斯表示，之前為了留在聯盟，他不得不妥協，包括加入一支他對抗多年的球隊-騎士，「我只是想重返聯盟。」他承認，在詹姆斯（LeBron James）身邊打球，讓他非常尷尬，但他無奈地說：「這是我回來唯一的路。」
邊有心機打

曬氣,拎當年鬥熱火黎講，唔知仲有無人記得當年game1隻狗閪lbj係度插水,過幾年洗曬底

係你張床屌緊你老母 幫佢生多件廢物出黎

補充返,唔係game1

其實最感動嘅點係Rose親手打贏咗上年唔要自己嘅爵士，好似同緊全世界人講當初唔揀佢係幾咁走寶
同埋見到佢每入一球都好感恩咁真係好心酸

睇得出jeff tea好支持佢
每次得分都企起身

既然都接受㡳薪，真係冇其他球隊要咩

屌你2k仲唔出我Rose嘅moment卡 一定要入手

柔應該係指佢finish嗰下soft touch

作為fans 已經心滿意足啦

其他人入黎做嘜柒
係唔係玻璃心 黑y到咁
我地一班Rose fans 係度開心下
你地又要入黎咒人斷腳 話人無wb 無curry 咁勁

唔計抱團果啲
曾經既mvp用底薪打波其實好肉酸
可能有啲人會情願退休算
但佢就keep住證明自己仲打到

唔係 fans 都真心為佢感動
望佢健健康康打足一季開心波都心足

健健康康打到退休

無記錯佢果場俾人攝腳扭到
佢自己都低潮懷疑自己應唔應該再打波

好撚震撼
多謝你話比全世界知nothing is impossible

呢位最年輕mvp今季不惜以老將底薪續留木狼
羅斯話佢想留在聯盟，因為佢真係好愛籃球
咸左

Rose＝瀨那
Wade=黑豹

係邊個拉其他人黎講先呀

明明係佢地打飛機打到過晒龍
又話如果無傷 唔敢想像
又話當年單騎 撚熱火

有人講D事實出黎篤爆佢地既幻想就話
佢地都係想開心下 無謂拉其他人黎講

係囉 你要j佢好正常 但係都唔洗抬高drose跟住吊到其他mvp一文不值掛

Drose狗系甘惡

有幾多個連登仔可以做到D Rose咁真男人

雖然唔係d rose迷 但感受到佢對籃球嘅熱愛 比著其他球星應該一早退左休

明明一早傾好buyout點知比人屈當rose condom
jazz真係慘

Monta Ellis

其實邊個岩唔岩真係可以傾

但次撚次都要話覺得wb > rose 就個陣未睇波

大佬呀兩個同年選秀架

之前見人話JB係問題人物點點點

但木狼落到場想贏既好似得佢一個

或者我講多次

番第一版睇下五樓個條賤種講咩先

打下飛機又唔撚得咁撚壓抑

touch my heart

係咁, 呢到有D柒頭
平時自己抽人水就得
見人地抽水就要扮識野屌鳩人
唔講熱火LBJ
但WB囉喎,踩鳩佢咪踩鳩佢
洗比面條四肢發達但弱智既傻仔

利申︰覺得WB勁過D rose

人間悲劇都有千萬年薪
唔方唔感觸

點樣公認？有冇source ?

好多柒頭鍾意J所謂"天賦"架
總之天賦大撚哂
話知你天皇老子都無資格郁班天賦撚

好撚中point

但果兩個天賦撚都唔係特別勁特別出色先死

千萬年薪天之驕子

而家已經連續2年拎底薪 就黎連波都冇得打

果種失落感 你冇咁大既毅力 都承受唔到

公牛之子
希望佢以後健健康康

好心啲一日球迷就收下皮啦 上網睇幾分鐘highlight 知人地拎50分就話自己睇到幾撚感慨
平時又唔見你地留意下人支持下人 人地經歷過 努力過個啲你地又知幾多呀？
淨係利用rose同你地討厭嘅球星比較 比較邊個邊個勁 尊敬佢係因為佢既精神同毅力呀 唔係佢技術勁過邊個邊個呀！

睇返去今場啲精華

每次佢做返以前啲摌籃

都型住佢會傷

究竟佢傷係咪因爲佢個上籃動作影響

勝利球迷
其實好厭惡
本身場波好撚好睇 好感動
但成日比黎比去做咩
根本就係借rose踩其他人達到自己目的
或者證明自己好識波

見個個又話喊又盛 心諗有冇咁感動 屌你睇撚到佢訪問個到真係控制唔撚到 完全係一個經歷左好多野既男人有既情緒黎 佢個樣真係盡在不言中咁款

其實都無咩人吹奏佢第一人

最青年mvp已經係一個證明

我諗好多好似我咁唔係特別鐘意佢
見到佢咁會可惜
正如penny tmac roy hill咁，
個個因為傷而唔能夠發光發亮而可惜

rose之前話佢失蹤退休
我都覺得可惜

之後出返黎又無人要
用底薪去狼

其實都覺得佢做後補拎十分8分已經好好
到尋日話佢目標係最佳第6人都想佢成功

點知今日突然大爆發

其實睇nba會有1-2隊鐘意
但唔代表其他人要仆街嫁

完全feel到佢谷埋好多年
今日終於可以叫一聲

其實係太快 爆炸力太強 個膝蓋頂唔住
好多人都有話佢雙腳起跳 搞到係空中時雙腳姿勢好難安全落地
但我覺得都係度力太強 控制唔到雙腳空中點擺
落地易受傷

利申：9up

都登佢開心既

拎完MVP就直插谷底
終於可以吐烏氣

希望唔好又傷啦

係空中既動作太多太大

無時間處理雙腳落地時既姿勢

佢啲入樽唔撚掹住個框去卸力，下下直接踩落地先係最傷

其實佢今場都有上籃扭腰既動作
不過坦白講佢大傷完都有依家既速度
爵士派最快果個守佢都係跟唔到
其實打健康波 玩多d唔係以前咁爆炸性既變速 好似今場食gobert幾球咁
搵個主力位打下都唔難

好似有youtube片分析過rose 第一步個力度好撚大 好傷腳

好撚感動 打2k一直堅持用佢

當初比人叫既MJ2.0
係公牛打到識飛
但不斷既傷搞到好多人失望 又比人笑淨係掛住賣波鞋
但我諗最失望既係佢自己
經歷左咁多 今場見佢拎50分真係有d感動

如果2018 前你話rose 係最差mvp 我都會同意
但2018 有細龜拿左，我就覺得最差係細龜。
事關佢個陣容打出黎遠低於預期勝利，只係nba 唔捧harden，先捧左細龜出黎

但佢真係太依賴佢既速度喇

加上視野唔算好...

呢個都好感動

最想佢拎到最佳第六人

老實講，唔係佢既fans都比佢感動到，見到佢跌到落谷底，直情想退役，到今年，有人賞識要佢，佢把握機會，話想做最佳第6人，到今日50分，佢既經歷真係好激勵人心，唔單止應用係籃球，而係佢既心態，同埋鬥心，加油D.Rose

我睇Live都喊左

要人搶板再傳比wb打反擊簡直係做多左
一黎有機會失誤
二黎係人都知wb要有波推上前場打反擊先係最有效率，識守波一定會封死左傳比wb 既傳球路線，咁就即刻將個反擊威脅降到最低
比wb 直接搶板推上前場就完全杜絕左上面兩個問題

咖哩仔同大力羅絲都傷下停下再打過 大家都識英雄重英雄 互相尊重
球迷嘈黎都沒意思 shut up and play your fucking ball

呢場波仲多人關心過d nba finals

但速度係佢最大優點
佢當年拎MVP都係因為夠快
要佢改打法姐係要佢做翻平凡人

即係俾foj + wade 夾死 = 廢？

咩撚野logic ?
係d rose 撚日吹夜吹rose 一抽三頭犬

而家係到偷換概念？

傷左咁多次克服傷患
短短8年間由最年輕MVP 到依家拎底薪打後備
經歷左咁多質疑
到今日竟然依D 時候破到Career high 帶領球隊贏波

果句I work my ass off 已經道盡一切努力同辛酸
真係係男人睇到都感動

btw 欣賞依D 最重要，比咩較呀

對比起同隊頂薪既kat同aw
就好似返工咁
做得野，做到仆街既就低人工
唔撚做野既就unun腳逗高薪

本來都唔想留言 但見你咁on9都要留言屌7你
你唔做research又唔撚識又9up有咩好同你傾？
Google打隻字好難？ 樓主貼埋link睇埋會唔明？
衝入黎問埋d on9野就抵畀人屌 7完就深潛是常識吧
連登就係有太多小學雞 又唔撚睇內文/reference就衝出黎7先咁低汁 屌你老母

何必講佢球技
而家係講緊佢既經歷同堅持係有幾值得打J

唔同意
冇人叫你由底傳到對面底線長線 搵人到中場分波比佢一樣得
你搵底去卡位 但又唔攞板 好似睇戲咁睇wb自編自導自演就已經冇效率

都真係擔心佢又會再傷

希望佢健健康康

就係到中場分波先經無左個效率
已經講左只要傳波次數多，失誤機會就大

你覺得
中鋒搶完籃板，搵wb，判斷傳比佢會唔會turnover 會快得過wb一黎就搶板持球推進上前場？

如果你話唔一定要傳比wb 推快攻
我係隔離隊都寧願守到你傳唔到比wb

今朝嘈到而家仲嘈緊

睇其他人唔覺咁危險

係佢依種上法先覺得佢會傷

有一兩球係睇到唔敢睇

驚佢落地嗰下斷腳

最艱難既路，你識條春咩

你所有野都假設左個中鋒係廢既 連波傳唔到 咁冇野好講 成場比wb撚飽佢 等佢做成世跑狗

頂 本來件事咁感動 ,d小學雞又呢樣又果樣 又拎其他人黎比較又點點點 , 欣賞下人係咪咁難姐，都痴撚線 (比黎做咩，係咪要世界第一

係咪要世界第一先吹奏得果位球員

老實 由佢拎板做starting point 去進攻 去推快個transition offense 其實係一個唔錯既idea 特別okc 打陣地其實唔係好好

雖然咁講 但我始終接受唔到防守時完全漏條友企係禁區等拎板 斬腳趾避沙蟲

與其係咁 不如防守時 Westbrook 唔好番黎 係前場等 人地一射失 拎板整個all court pass 算 又快又慳力

真係向佢致敬
尊敬佢嗰份精神
欣賞佢嗰份克服幾次大傷既努力

D Rose 係少數令我睇NBA睇到眼定定嘅球星
老實講prime d rose 呢樣野已經冇可能發生
只希望佢可以keep 到呢個狀態打多幾年先正式退休
加油呀玫瑰

on9 依個唔係假設 係事實
wb搶板自己帶去前場既快攻就係快過傳波再快攻
唔好成個細路咁係到發悔氣 講埋d廢話咩等佢成世做跑狗

屌都痴線明明冇人吹揍佢而家攞50分就變左世界級球員

明明感動嘅係佢果種係低潮都忍耐做好自己努力打返上黎終於打到一場好波可以一吐烏氣果種精神, 真運動家精神真男人氣概, 任任何一個運動都好一個咁嘅人咁嘅經歷一樣咁可敬

成班deviate晒係度講KD westbrook乜乜物物完全都唔係講緊果樣野

乜都唔知點同人討論呀on9

#5果幾句錯撚哂logic嘅垃圾都成千正評 on99

唔好玩啦
咩叫快攻

快攻係類似棒球式長傳
wb自己搶完籃球，就算中間無曬人都一定唔夠長傳快啦

係有講過話西書自己帶波打快攻有效率d
最斃西書經常性放棄防守自己條友去準備搶板呢
自己上youtube睇啦傻鳩

成個post得一半係講緊rose同50分

冇睇開籃波 唔明喊乜鳩 咁易喊不如唔好出場打波啦

冇睇開入來做咩 收皮啦

好好地討論唔得？
要人身攻擊？
你永世只係比wb一人做曬所有野
未試過冇機會練一定咩都唔得
同埋我對你所講既事實係有質疑

睇多幾場okc你先會明
特別係三雙個年

真係生命藍球

呢個post我終於明白點解dse中文係死亡之卷，大家閲讀解根本上出現左問題

得罪左班沾狗係咁
衝哂出黎吠

其實打得nba 好多球星都值得欣賞，點解下下要踩低人抬高自己位偶像，一齊好波唔撚得，係要屌黎屌去，踩黎踩去

Oladipo 仲起到果時 未過半比oladipo先 wb全速上 咁樣唔得咩
不過都同意wb係有波果時先威脅最大

no
到依家我都覺得佢啲變速、動作幅度同轉向係世界級
佢基本上係body control嘅天才

我覺得尋日全世界嘅籃球迷都俾佢觸動咗

啲隊友係咁幫佢做pick
睇到好熱血

Prime果陣上籃動作變撚晒型都放得入
超跨張既騰空+double clutch layup，型撚到癲

招牌大風車
First step同Crossover快到守唔到

睇住佢出道
睇住佢發光發亮
睇住佢傷完又傷浮浮沉沉
係唔係佢球迷都好，都會因為佢果份精神而感動

咪係lo, 正常人都感動喇，話唔知為咩喊果班係咪童年出左咩問題

其實我都唔係佢fans
但我係卡達fans
見到Drose同Broy呢啲球員都會覺得好可惜

我記得有句形容卡達嘅說明好啱呢一刻嘅DRose

“既然不能飛得更高，那就走得更遠吧。"

上兒登唔駛咁認真

希望 rose 下年可以拎返正常薪金 仍然好有戰鬥力

防守兩個軟到仆街，兩個少爺兵身體條件咁好，守人hea都仆街
一個唔識射三分，一個唔應該射咁多三分

已經0.75倍速ga

只求佢健健康康打足全季，有場均10+5就ok

講到佢prime個時屈哂機冇人能擋咁
最勁個season咪最多25 ppg .
我認同佢個時係好勁呀 , 但唔好吹到史無前例咁款得唔得
講到史無前例既pg幾時輪到佢

利申：睇過佢prime.

我地rose fans 唔睇數據的 睇片睇實戰

乜咁岩 希望keep到唔好又傷

11年個陣依度都唔知有冇一半人小學畢左業啦

射波姿勢唔好 同埋佢既強項係變速 打法一定係以剷籃為主

乜事？

估唔到無人講周柏豪當年1on1 rose

周柏豪仲入波添好似

有，即刻落街場用大風車上籃

Jb係更衣室

我正想講
佢嘅爆炸力咁勁, 但手腳同時間要協調到真係好難, 我唸當今得bolt, c朗做到

果2件廢柴抵俾大佬屌

之前Teague永遠唔傳波比Rose

爵士唔識守波都講得出就咪撚學人講波啦

好多球係上年dpoy高啤面前攞分

就睇下數據

Most Valuable Player: Derrick Rose (25.0/4.1/7.7)
Rookie of the Year: Blake Griffin (22.5/12.1/3.8)
PPG Leader: Kevin Durant (27.7)
RPG Leader: Kevin Love (15.2)
APG Leader: Steve Nash (11.4)
WS Leader: LeBron James (15.6)

2010-11年，仲未係宜家刷分嘅年代，25ppg其實唔少的，到底係邊個未睇波

scoring leader，assist leader rose 有邊樣拎過？ 唔同時代唔同pace 係岩，咁咪睇當季ranking 囉，rose 拎過d 咩

不過肯定rose 唔傷一定拎到scoring leader+assist leader + mvp

唔識睇波就死撚埋一二邊啦

都話冇話過佢唔勁 , 但講到咩咩人體極致 , 乜乜癲瘋 blablabla , 就算吧啦 , 吹到無敵咁 點知連當時scoring champ都未攞過
佢勁係勁 , 但一定唔係d咩史無前例既pg囉 , 唔洗吹到咁大既

所以我都諗點解佢可以而家先黎career high 應該真係時代變咗好多了

因為賤種狼係比人拎黎刷Career High嘅低賤地芳

e.g. mo will 、corey brewer都係係生涯晚期係賤種狼刷到

吹奏下佢全盛既運動能力，身體協調性
就spin到佢冇拎過得分王 九唔撚搭八
先唔講佢打pg唔需要爆分，有睇開佢都知佢射波唔穩
何況冇拎過scoring champ又點
Vince一樣冇拎過，我係唔係就唔可以吹奏佢既入樽？

得，只要你唔好spin去勁過curry wb 就ok
因為人地全方位>打rose

exactly 冇話過唔比吹奏 , 睇見佢經歷咁多野再得career high我都替佢開心 . 但唔該唔好過份吹奏囉
curry依d先係史無前例級pg 完全唔同level

仲要柒
MVP一定要攞scoring champ?

俾埋前後幾年你睇

2009-10 NBA Leaders
League Champion: Los Angeles Lakers.
Most Valuable Player: LeBron James (29.7/7.3/8.6)
Rookie of the Year: Tyreke Evans (20.1/5.3/5.8)
PPG Leader: Kevin Durant (30.1)
RPG Leader: Dwight Howard (13.2)
APG Leader: Steve Nash (11.0)
WS Leader: LeBron James (18.5)

2011-12 NBA Leaders
League Champion: Miami Heat
Most Valuable Player: LeBron James (27.1/7.9/6.2)
Rookie of the Year: Kyrie Irving (18.5/3.7/5.4)
PPG Leader: Kevin Durant (28.0)
RPG Leader: Dwight Howard (14.5)
APG Leader: Rajon Rondo (11.7)
WS Leader: LeBron James (14.5)

2012-13 NBA Leaders
League Champion: Miami Heat.
Most Valuable Player: LeBron James (26.8/8.0/7.3)
Rookie of the Year: Damian Lillard (19.0/3.1/6.5)
PPG Leader: Carmelo Anthony (28.7)
RPG Leader: Dwight Howard (12.4)
APG Leader: Rajon Rondo (11.1)
WS Leader: LeBron James (19.3)

成班講到rose史上最廢MVP，唔夠講就拎d稻草人黎打：「貶低其他球員就唔得！」

唔講以為要打贏全世界兼退休上神台先讚得

冇人話佢唔勁喎，但呢家係講緊佢勁過現役某幾位pg，咁咪拎stat 拎榮譽黎睇囉

答我一句佢係咪勁過curry wb 先？定係唔傷就勁過？

只要唔好吹到佢唔傷就最強pg，大把人同意佢係勁 top 5 都ok 既

講rose 有機會 > wb curry就唔得
講wb curry >>>>>>> rose 就得

其實佢地幾個差唔多時期出道，年紀都差唔多，有冇興趣拎返2010-11個season比？

用當年嘅數據，推斷：「如果rose冇傷，可能會勁過wb curry」有咩唔合理？

同埋你堆獎係咪想證明佢除左mvp 其他乜都冇，幫手證明佢同其他mvp 好大距離

唔傷有可能勁過，而且好合理

如果論 如果既話你話佢唔傷growth curve 係linear 咁勁過MJ 都得嫁

如果真係點都得嫁啵

撐rose既自己拎數據出黎證明rose真係最廢MVP
真係第一次見

意思係MVP 唔洗攞埋scoring leader先得呀

係

咁你講到邊年MVP廢過rose未?

How?

你post個幾年 個個都勁過rose
都唔知你post出黎係撐定反

點解我post scoring leader，係因為curry 同wb 都有呀 你要同佢地比，唔洗比榮譽？

佢地scoring title 係mvp 年攞嫁

一係你assume 埋rose 唔傷一定拎到最少一個scoring title 啦

係呀，咁你到底反緊乜

好啦你肯定話pg 唔洗主力得分，咁你拎左assist leader 未呀？ wb 都有喎

定係又唔傷一定拎到？定係體系問題呀？

到底講到邊年MVP廢過rose未?

睇下你係咪讚成如果唔傷rose 點都得，你早d 講係咪得囉，咁如果論入面既rose 係最強，我冇異議

不過現實埋單計數佢stat 同榮譽都比curry wb 屌野姐 但唔緊要，我地rose 係另外計入如果唔傷list 入面的

WB 2016-17，因為帶住班咁嘅人連西決都入唔到

MVP乜係睇季後賽表現架咩

咁dirk一定柒過wb喎

大佬呀，你攞兩個prime黎同個一早斷左兩隻腳嘅人比，然後就話佢廢，會唔會太過on9呀

Haters gonna hate

馬龍直頭playoff都入唔到

邊個拎wb curry出黎比先架屌你老母

又扮受害者？

不如你答我先
MVP = 要攞埋scoring title？

大佬呀，我冇話rose 廢呀，我話佢唔係最強pg 炸，但你用如果論吹到佢史上最強喎

答左你啦，唔係

但你同緊curry wb 比，佢地mvp 年都有scoring title 呀 你rose 呢？

一路都話：如果rose冇傷，有機會勁過wb curry
你可以話我9up FF
但亂咁貶低rose嘅能力黎吹奏wb curry其實咪又係唔客觀

無人眨低呀 係事實黎架大佬

冇話史上最強，有機會勁過wb curry姐，定係你覺得wb curry己經係史上最強？

可能可能 你唔好吹佢佢唔傷可能勁過jordan?

咁你答我未，我當你mvp 年係開始prime，wb curry mvp 年都拎到scoring title，rose 呢？定係pg 唔洗主力進攻，做組織，咁assist title 呢？（wb 有）

定係關體系問題，但講到rose 係單騎打熱火嫁喎，佢d stat 應該好好睇，定係呢家唔講stat?

我assumption 係mvp 年開始進入prime time，當你rose 早熟curry wb 遲熟，咁睇佢地第一次拎mvp前後兩年

咁我未講返事實佢唔係咁差lor
當年wb curry仲on99個陣，佢已經帶隊入東決打緊熱火
而且事實係當年真係快到仆街，一步就過人咁滯
當然最尾係俾foj+wade夾死，但都唔會叫做廢下話
之後大傷就冇得好講啦

你拉上少少佢，我問佢rose 係咪linear growth curve 唔傷勁過MJ，佢agree 的

其實你講緊乜鳩 . 我冇話佢唔勁喎 , 都冇話佢唔值攞mvp. 我係講佢唔係歷史級pg , 同curry比既話更加連比既資格都冇

你唔好再屈啦，冇人話佢廢，只係唔夠現役最近op 果兩三個勁炸

勁過jordan有真係吹大左嘅

勁過curry可能有少少難，勁過wb就應該都幾大可能

cls

又屈

屈？

其實佢係咪曲線反rose

linear growth curve MCW 勁撚過外星人

我係呀係講緊：你終於明白如果論係冇得駁，唔知你咁燥駁乜

至於MJ，呢度咪解釋左lor

點撚樣呀又作d稻草人出黎打

咁你base on 咩去覺得幾大可能勁過wb? 邊方面既stat?定純粹因為佢早拎mvp?

每個球員prime time 唔同，因為wb 當年唔夠你好。所以如果大家唔傷既話rose 一定keep 住永遠head 住wb?

最年輕MVP->大傷完做人球->攞五十分career high

但係就唔可以吹奏，因為吹得太大連登仔唔鐘意

由頭到尾冇人話唔好吹奏，但你吹到唔傷就勁過現役最top 幾位就一定有人有rebuttal

因為打法同IQ
我認同每個球員prime time都唔同，但都唔覺得MVP rose已經係prime
畢竟當年佢仲係變速轉向剷藍為主，好多skill都未develop

至於IQ方面，應該唔洗講喇掛

絕對係，有人拎佢同lbj落地動作比賽，lbj識卸力，而rose好多時係膝頭食曬啲力

好撚好笑？

你乜都冇講，又唔知我講緊乜，咁到底你quote我做乜

因為有個Donovan Mitchell

打法同IQ, 當你IQ 好過WB，咁rose 係咩打法？無私型但無assist leader? 進攻型但冇scoring leader? wb 兩樣都有，mvp 年拎

講打法唔同，咁即係rose 個打法注定點都去唔到prime time 啦，因為以為以佢既身體咁既打法一定傷硬，係咪咁既意思？

Playoff表現當然唔係season mvp嘅準則
但唔可以作為球員能力嘅proxy咩？

宜家講緊勁唔勁喎，rose帶隊62勝，入東決
Wb呢？

咁你個拎mvp = 進入左prime係點得出黎先
我唔認同rose勁過而家既curry wb
但起碼肯定係未prime之前贏過
同埋我睇你似wb fans多wo

所以話咩如果佢無傷
真係笑死
如果佢轉打法就唔傷啦

點解你會覺得佢地打法唔同

當年佢地打法其實好似，但rose無論係scoring efficiency, defense, IQ, clutch都好過wb少少

1. 當年rose > wb
2. 當年rose未係prime
3. 當年兩個打法幾相近
->
如果rose唔傷，有機會勁過wb

Btw呢句其實冇貶低過wb，唔明咁多人衝出黎護住佢做乜，至於佢係咪毒瘤，帶隊帶成點，呢d大家有目共睹啦

打法還打法
落地還落地
兩樣野黎

屌你老母鳩up少陣啦
rose effective 過wb

仲未計wb拎mvp個季clutch表現係歷史級

防守大家都差
但wb條件上限更高

佢太多急停轉向啦，未傷前成日衝到去籃低都重crossover 其直接跳上去重好。

教練，我好想打籃球呀

大部份球星mvp 年同prime time stat 唔還是差太遠，合理projection，點都valid 過唔傷就點點點

三流球員都講到咁多版
垃波撚真係..

佢地rose 係計佢地心目中既 projected stat，所以之後所有野都會提升，literally 冇人可以比，亦都冇可比性

講緊當年佢地未到prime個陣呀on9

搵埋俾你睇，第一段就有講

Btw 一般係用efficiency ，有冇效率，唔係effective，有冇效

到而家佢每一次剷入去 落地個下個心都不奇然戚一下

成套鏟籃動作都有問題

點解兩個MVP比較唔係用MVP season黎比？
點解係用rose mvp season果季黎比？
咁樣點會公平比較？

因為唔傷會做公牛史上一哥

“當年佢地打法其實好似，但rose無論係scoring efficiency, defense, IQ, clutch都好過wb少少“

依句你自己講架屌你

下面我用effective than something 有咩問題

你唔好話ROSE MVP個年勁過MJ最後個年 ..

但係你覺得 2010-11 rose，22歲，最年輕mvp已經係prime?

頂多係rose數據好d，不過咁係因為之前有KD在陣

人係有極限，攞得mvp已經代表個季係450人之首，好難keep到落去因為體力精神都好大損耗

我拎mvp季比

咪on9啦， rose同wb差唔多年紀，差唔多時間出道的，用大家都未到prime嘅stats比有咩問題？

唔講以為wb後生好多

T Evans
新人年20+5+5 ， 21歲

依家討論緊ROSE 2011年係唔係最廢MVP
咁你反駁話2016 WB廢D

跟住比起上黎你用返2009年個STAT去比?
大佬搞笑?

十卜MVP rose >> MVP Westbrook
#

係，因為佢mvp之後果季未斷acl之前，表現已經回落，一黎對手睇穿佢打法放佢射，二黎佢自己搵唔到更多進攻手段令自己更進一步

咁冇進步，2011年既佢已經係prime

我討論緊rose唔傷有可能 > wb呀

你連討論緊乜都唔知出黎叫做乜

鷹隊喺NBA主場以115:146慘負帝王，不過林書豪後備上陣23分鐘，攻入全隊最高嘅23分，創出個人今季得分新高，用行動證明自己未玩完，繼木狼嘅戴歷羅斯復活攻入職業生涯新高50分後，繼續上演熱血故事！

豪小子

好有道德

好撚癲

唔係拎大家mvp年黎比

咁歪理rose 就仆街啦

人生rose vs wb 有邊季贏到

如果都有得討論空間?

如果即係無可能發生既事

根本無任何討論空間

因為一定係虛構

唔拎MVP年比
用09

咁其實我可以講Rose唔傷可能勁過MJ

你諗唔通唔代表冇嘅

1. 當年rose > wb
2. 當年rose未係prime
3. 當年兩個打法幾相似
->
如果rose唔傷，有機會勁過wb

1,2,3有邊樣你唔同意？

個幾鐘前我已經問左

佢之後補充番MJ 就難d，curry 應該都得

如果大家未入prime 黎比

Rose 大敗比t Evans bor 🤭

一直都好鍾意Rose
唔止因為佢剷籃切入好睇
仲因為佢有大心臟
好多時關鍵時刻都入Clutch Shot帶返起成隊波
依啲數據上好多都反映唔到

以前雖然Playoffs過唔到Heat
但差唔多場場都咬得好緊
個波係佢手上真係覺得會有奇蹟

終於有高質少少嘅討論
但我都唔太同意，因為佢之後個季已經有傷打唔足，而且一個廿二歲MVP，assume佢有能力適應同改變應該都合理掛

11年westbrook根本唔係球隊第一人
點比

我夠可以講，如果westbrook當年係球隊第一人
佢夠可以拎mvp啦

次撚次比就要set埋哂d rose有利嘅條件

mvp年最fair又唔拎黎比

屌你老母啦

之前咪答左你lor，又屈

“我係呀係講緊：你終於明白如果論係冇得駁，唔知你咁燥駁乜

至於MJ，呢度咪解釋左lor”

你最主要係2. 姐。首先佢係唔係prime 冇人知，但佢身體support 唔到佢既打法就係well-established 既fact，即係代表佢冇可能用同一打法再將自己份stat 漲上去，而wb 份stat 係已經evidence-based

一係你假設佢轉做射手之後打到風山水起

佢傷到今時今日都未練到射波啊

assume佢有能力適應同改變

人唔笑狗都吠啦

咁佢傷左都可以趁養傷個時練中遠投改變姐
呢10年佢有無改變到?

傷左落唔到場就改變唔到
咁d big man係咪要係場上打番幾千球鐵先改變到

你用T evans黎做例子做乜

定係你想講如果T evans生生性性，其實有機會勁過d rose? 問題係佢之後已經柒左，而d rose就攞埋mvp

有d球員係早熟，有d係late boomer

curry 23歲攞1x分一場 30歲攞30分一場
咁就代表rose 唔傷 23歲攞25分一場 30歲會攞37分一場?

咁點解要用09-11 黎比較wb同rose

我夠可以話Evans 唔打賤種帝王起碼有lbj 同大O咁勁

因為呢三個係唯三新人年20+5+5

大佬呀，咁佢就係冇能力冇適應冇改變打法冇射程先傷完又傷再傷斷晒所有野丫麻
你都唔化既…成日assume佢改變到，咁多年黎佢出番黎有冇改變丫？
咁佢都冇改變自己弱點，咁自然大傷之前就係佢prime啦
咁以佢prime表現黎講，佢一定係近十年最弱mvp喎

講緊如果佢身體健康呀
身體健康變打法同傷左復原係兩回事黎

你知唔知evans點解收皮啊

唔知你講咩佢唔生性?

Fb page 無講
唔知

咁多assumption
只可話佢傷係可惜，但唔抵可憐，因為佢打法註定會傷，佢要take 呢個risk用呢個打法去沖mvp，做巨星，就要接受受傷risk。
但你唔可以assume佢唔傷一定會點點點

只有what-if
無must

Kings谷佢上SF位打ma

間中仲有傷，定係佢好似d rose咁斷晒兩隻腳我唔知

我印象中佢好似係3mm頭
點解依家變左咁
好似有隻nba 都係佢做封面

都話身體健康咁去改變同斷著兩隻腳咁去改變係兩回事呀

係第一年打PG第二年打SG第三年打SF
一個新秀3年不停鳩咁比球隊玩先搞到收皮

佢唔生性?

解答到未，佢身體根本support 唔到佢用原本既打法去更上一層樓，認唔認同？

哦，佢斷哂2隻腳之後仲可以繼續鳩沖鳩上，反而原來傷到射唔到波

咁到底你地係咪認為22歲，最年輕mvp係個年已經到左頂，就算唔無傷都唔會再有進步？

係，佢一日唔改變打法就冇進步空間

唔係

無傷會開發到curry 既三分，harden 既draw foul , 奧拉祖雲既post up

而事實證明，無論佢傷成點，佢都冇改變過打法

點解唔用佢地mvp年帶隊成績比較？
2011 bulls 62勝 playoff 東決
2017 thuwmder 47勝 playoff 第一輪

近年pace快左咁多 呢2年既數據根本無得直接比較

咁點解你會覺得佢改變唔到打法？因為傷完射唔到波？

假膠就死開啦

E

我以為你都係

失覺哂

講到當年公牛得佢一件咁

要講埋playoff成績，moses malone直頭playoff都入唔到添

而mvp係計season表現

講數據同高階數據，rose比wb爆到車尾燈都見唔到啊

不如你講下2011年rose同2018年rose打法上有咩唔同丫？

上面講左啦，冇人答

呢個係我話wb先係最廢MVP嘅論據

到我話rose唔傷有機會超越wb，佢地就話要用返mvp年比

我係覺得傷左之後嘅要改變，同身體健康時要改變唔可以相比

佢頭幾年其實都不斷進化緊，之後都練左floater，點解可以咁肯定如果無傷佢唔會再進步？

呢家係講緊佢傷完既打法都冇改喎，唔係改成點喎，完全係有冇心去改既問題

pace 快左但整體實力唔會有太大分別
數據上wb 拎過scoring title 拎過ast title
rose?

有樣野叫per
有樣野叫ts%
有樣野叫ws

傷左更加有incentive去變喎
don't fix it if it ain't broken
唔傷又有貨 獌人景仰
仲改乜
但傷左就有改變既動機

面對住acl依d影響佢最大武器嘅傷佢都唔肯改

點說服人如果佢唔傷，一路成功個陣肯改啊

東西岸都唔同難度啦

咩assume佢可以改
傷過都唔改
唔傷會改
笑死人咩

And now…an actual quote from Derrick Rose himself:

“I could get hurt 10 more times — I’m never going to stop,”. I play a unique way of playing basketball, I can’t change that. You can be a fool if you want. I know I’m going to be all right. … I believe that I’m a special player.”

He told that to the Chicago Tribune years ago. He was asked about injuries and that was his reply. He was asked if he realized that his play style was, in a sense, “dangerous” for his body. He essentially said yes. He was asked should the Bulls move on without him and he said that’s dumb I’m good.

佢自己話傷幾多次都唔會改

哈

一大把車埋去

仲要係佢偶像車

芬達要打好多人覺得值得更加值得攞mvp既基石箭喎
所以先首圈出局

真正既nba巨星，傷唔傷 贏唔贏都一直keep住進步
rose 2011年之後無論打法 改變 skill set improvement完全冇野show到俾人睇
咁事實係佢冇改變過，無論小傷定大傷，都冇令佢改變自己去進步

都係果句，2011年係佢prime，而以佢prime表現，佢係近十年最廢mvp

On9少陣啦
講緊如果唔傷佢嘅打法一定都會調整，唔會話俾人睇穿晒
而唔係話叫佢練低位/學手感仔射三分個隻改呀

其實wb正正係個好例子，佢又係差唔多打法，但改左跑姿、改左落地，宜家咪冇事lor

wb鬼好似rose咁樣高速變向擰黎擰去咩

都係個句，傷完要改打法，同keep住進步調整係兩回事

事實係佢頭四季一直有調整，助攻，進攻手段都多左，然後先斷腳

如果唔傷會唔會繼續進步？我覺得會

至於傷完要改打法防止再傷，其實係另一回事

想講wb由初中開始一場波都無因為缺席過（直到比癲狗整場）

齋講呢個鐵人身體已經唔關咩落唔落地事

所以咪話如果d rose唔傷有機會 > wb lor

Wb 都快，但d rose轉埋向

屌你老母個個post 都有負評既
開左bot?

認真同係講

視野同手感已經決定左天花啦

除非進步到layup 100%命中姐

Rose 既視野點進一步？
手感點練出射程？

我得罪左唔知猩猩fan屎定rose fan屎

比人追住黎負皮

Agger 呀，但身體強如佢其實都轉左d姿勢

都係個句，如果d rose唔傷有機會> wb

但當然現實係d rose斷撚晒兩隻腳，宜家無得比啦

講明先唔關我事呀

巧橙，比人負皮追擊

成日架啦

一年前得罪死湖狗

岩呀，我認同呀
你“ASSUME“ rose一直會進步，如果唔係佢傷，佢2012年就第一冠，一直連霸到2018年，佢就超過MJ成為GOAT啦

assume......

禾湖手足最多

我知nba時間唔啱 大家冇咩機會睇

我想問視佢爲榜樣嘅ching

問心吖 你地有冇留意過你地偶像喺木狼打成點？

傷完之後有冇睇過一場近期嘅highlight？

個個突然衝返曬出嚟話係自己榜樣真係好肉酸

between 係真rose迷嘅 頹咗咁耐都會睇下佢近況係抵讚 但係有時啲野唔好吹咁大

我都認真講

Rose頭四年嘅視野一直進步緊，手感都練左floater，然後就傷左了

有人會話視野同手感傷左就練唔到？
斷腳呀大佬，你唔係expect傷左同健康嘅人個進步速度會一樣下話

又開始膠化

視野真係練唔到

有就有冇就冇

去唔到cp3 rondo嘅高度，但佢個四年assist 其實有進步

Btw要睇埋佢甞時個陣，兩隻射手講緊係bogan同deng，拎assist唔係咁易的

視野都有得練

本身望唔到個個位變望到呀？

嗯
咁
你認為佢唔傷會去到咩程度？
你認為佢唔傷幾時先會係佢prime？
你認為佢唔傷到2018年總共有幾多個mvp？
你認為佢唔傷到2018年總共有幾多個冠軍？
你認為佢唔傷歷史地位去到邊？

助攻數反映唔到

唔通wb 叫有視野咩

隊友練勁d入多幾球都係練

deng好廢咩？點解拎assist唔係咁易的？？

賴隊友?

當年Deng好差?KK好差?保沙好差?Rip好差?

on撚9

仲有，你視野好組織勁，正正就係令你隊友更加易得分

你依加走去賴隊友??

睇佢打波真係下下自己去就算
無視隊友
PG黎喎

你睇真d我詳緊邊幾年，同埋rip幾時入bull先衝出黎柒啦好冇

唔計rip，前面deng、hihi sir都仲係度

再前一年有ben gordon添

???????????

其實之前都已經討論過
rose唔傷 預計佢俾盡係而家都做到top5 pg
講真已經好俾面
下下話唔傷後生就一定有進步
咁MCW evans個d而家就拎左MVP未

Wb跑姿、落地有變咩？

認真答

唔傷應該都champ唔到，jb之後先黎，個幾年都係熱火、馬剌玩晒
頂盡係james啱啱返cleveland個年偷到個東冠同當時未有kd嘅gsw玩下

MVP都未必有啦，之後幾年嘅foj太癲

不過都係個句，有機會勁過wb

Agger呀，我只不過係話佢以前強過wb，唔傷有機會超越wb

不過mcw evans係廿二歲拎過MVP？

你個邏輯係能力同年齡會一齊進步架wo
你呢套野淨係套用到係22歲MVP身上?

No，係頭幾年都有show到進步，直到攞完MVP傷左

咁唔傷就會一直進步到勁過而家既wb?

你真係好撚柒

第一，冇賴隊友，但計assist factor-in埋隊友好合理。當年rondo都俾人話佢屈三老頭刷數據，證明不嬲都會講埋隊友

第二，當年隊公牛真係冇乜射手，唯一Korver場均20分鐘，ppg8.3。deng三分得34.5%，當年聯盟平均係35.8%

俾埋source你，你準備好d論據先再衝出黎好冇

你係咪又assume ast就一定要傳3分?

有機會

重覆多一次

1. 當年rose > wb
2. 當年rose未係prime
3. 當年兩個打法幾相似
->
如果rose唔傷，有機會勁過wb

我傳俾deng射3分仲準過傳俾kobe
仲想點

其實當年個公論都係講佢個傷係自己打法做成，邊有得講「如果唔傷」架 佢要唔傷即係要轉打法，轉打法仲有無得咁勁真係好難講，有可能愈打愈差tim，講可能性真係無意思囉
做fans嘅睇下佢開心下就算啦，仲想話佢勁過邊個邊個就唔好喇

Ball仔你都係返去奶下老豆算啦

我只可以講如果rose唔傷

wb有返個假想敵係度 一定勁幾倍
唔會好似依家咁俾人話刷數據

就係因為rose傷左 佢無左個同佢競爭既人
搞到佢咁

死番去d fb page 講到呃得下人既

變左d咩？

講wb跑姿點變

講wb落地好過rose

(認真mode)究竟仲應唔應該阻住佢既幸福

Ok

牙滿

拿度打不死打法剋老野但搞到傷膝

拿度fans係咪要話如果唔傷一早超越左老野gs數

上天係公平既，你太貪心唔錫身就自然會傷，比你咁違反自然定律又唔會傷咁易呀

事實隊波當時係冇射手

定係你又想講一年後先黎到嘅rip呀 要駁就提出論點論據，問埋d似是而非嘅問題，縮下縮下咁

縮你老母咩

係你自己Assume一定要助攻比射手咋

根本就係Rose頭4年隊友都唔算好垃圾，係你話鳩佢d隊友唔勁幫唔到阿Rose哥洗助攻咋

而明明助攻=\=組織好視野好

Last season, Westbrook averaged a half assist more than Derrick Rose at 8.2, whereas Rose was at 7.7.

Looking at the numbers closely though, I can tell you that the disparity is not as high as you think; this is where the Kevin Durant advantage comes in for Russell Westbrook.

Out of 670 total assists, Westbrook had 321 of them come off jump shots and 136 off three-pointers. That's 68 percent of his assists coming off jump shots. You can assume Durant had a fair share to do with those made attempts, seeing as how he led the league in scoring last season.

Rose, on the other hand, had 209 of his assists come off mid-range jumpers and 105 off three-pointers. That's mainly the reason why Rose was not able to average as many assists as Westbrook—he doesn't have a superstar like Durant who can make jumpers left and right. Instead, Rose has to rely on Luol Deng and Keith Bogans as his two outside scorers.

叫左你諗清楚先講，又衝出黎柒

唔知你拎WB比乜
上面都講左助攻數=/=組織視野好
亦都講過wb根本就唔係組織勁嘅人

又例如foj長年助攻數都係6~8
但你會唔會話佢同Rose組織同level?

比公牛再弱啲嘅隊友佢都有，會唔會走去賴隊友廢所以搞到foj組織冇得進步？

呢個係你原句，賴鳩隊友唔夠勁，拎唔到ast

根本就係你assume ast=組織／視野
亦都assume 要有射手先交到ast

屌根本當年有睇波都知組織一直都係Rose其中一個短板，你撐乜春佢組織勁

你地唔係話比較mvp年咩

wb嗰時係拍roberson

同埋打唔起嘅oladipo

都average到10個助攻喎

佢縮鳩左走左去比08定09年啦

助攻當然唔等於視野，但可以係一個proxy，而我就係指出佢個幾年助攻有keep住進步，反映某程度視野有提升

Quote wb 個段係為左解釋俾你聽冇射手對一個球員嘅助攻數會有咩影響，所以睇助攻數時要factor-in埋

你一時又列晒佢d隊友出黎唔知做乜9，一時又話視野唔可以用助攻睇，咁不如你答我

視野可以用咩數據反映？佢當時隊中有邊幾個射手？隊中有冇射手隊友係咪對球員嘅助攻數冇影響？

又返去mvp年

你追左po先啦，一早答左

其實pg最容易擦助攻數既，係pick and roll/pick and pop
rose當年有noah同boozer，都幾好擦丫

一定要傳俾射手先係助攻架咩？

守波個隊恨不得你將個波傳比其他人
將wb 個威脅降到最低
始終都係效率既問題

咁其實有樣野叫potential assist 可以睇
不過要比錢
但Rose一定唔會叫視野組織好囉

而如果助攻數=組織能力，咁WB一定組織能力好好啦

當見到佢話Ast=組織能力已經知咩料啦

我突然間諗起好似有個數據係講緊A君傳波比B、C、D君之後出手個命中率提升左幾多嘅

不過又係要比錢先有得查

其實講講下講緊咩野者？

rose今場一場論係勁 係好令人感動
但係唔能夠改變佢係近十年最廢mvp呢個事實

唔好借d e 又吹奏番rose冇傷點點點冇傷一定勁過邊個邊個

如果Ast=組織能力既話，curry冇組織添啦

內線球員又係好輸蝕

比如公牛Noah、TD、Marc Gasol都係組織、策應上好嘅內線
但助攻低

有冇d rose組織好既youtube可以J下
講真 呢個真心睇得少

Proxy呀大佬
一路冇講過佢好，只不過話佢有進步

我：佢果幾年助攻有進步，某程度反映視野有進步
你地：助攻等於視野，咁呀xxx係咪視野好好？

到底你地係閱讀理解有問題，定係表達能力有問題

如果rose嗰年冇傷 我覺得可以拎到champ

1-5都有點難

冇講佢好，只不過講佢有進步

咁佢點進步法？

不如你答左呢個先啦

重申多一次：

如果rose冇傷，有機會 > wb

最廢mvp係wb

理據係上面講晒

如果用球隊戰績 wb一定唔係最廢mvp
個人數據唔提啦
講生涯 rose應該好難搵一個廢過佢

點樣最廢mvp係wb
數據 高階數據 clutch performance 完爆你rose

講playoff，有mvp playoff 都入唔到
Dirk 西一比人黑八出局

？？？？

你依家話佢最廢mvp喎

咁咪比較返mvp年囉

又話嗰時人地有durant先多

依家冇durant喇 10assist又代表咩？

你指2012年？
全盛熱火3劍俠喎…你sure佢過到？

球霸，刷數據

講真 寧願戈陣賣既係wiggins 唔係Lavine 你睇同梯隊人地係錢牛打到識飛 wiggins隻垃圾狀元做緊咩

jb 2012睇波多過打波

冇話佢組織勁，只不過話有進步，而最明顯睇到嘅係助攻

一係你就拎d乜9要錢嘅數據出黎好冇？

According to Synergy Sports, Rose's teammates field goal percentage was 54 percent when he passed out of isolation. No point guard in the league had a better result.

When he was on the court the team's effective field goal percentage was three percent higher than when he was off of it in spite of the fact that the team's most efficient shooter, Kyle Korver, spent more time on the court with Rose on the bench than on the court.

Simply put Rose made his teammates better through his passing.

咁冇

一來當年LaVine傷ACL

二來Wiggins要揸波打，三分唔算穩定

你望下佢前季都上到23分

如果當年去公牛嘅係佢，我又覺得佢會打到風山水起

His scoring is up nearly 25 percent. His assists are up 38 percent. He's also carrying career highs in rebounding and steals. He's already got a career high in three pointers, and he's just getting going. His defense is among the best at his position and still getting better almost nightly. It's rare for an All-Star to show this much improvement in one season, but Rose has.

未傷前的確係keep住進步wor

組織能力應該係最唔受傷患影響
咁今日既rose係點

唔理wb rose邊個勁 頭先就咁睇有條友話rose既打法註定會傷唔抵可憐
我真係睇撚到好心up
打法傷都唔抵可憐 最多只可以話佢冇得怨啦下話？
任何人受傷都唔想架啦 咁wb咁既打法唔傷都幾撚好彩 都唔係自己身體質素既實力黎既 咁樣拎mvp食屎啦
如果個個好似你咁撚呢個世界真係唔會有欣賞同尊重呢兩個詞語
起碼人地識得用自己既身體做自己鍾意既野 你？仲係度用鍵盤踩緊一個受幾多次傷都冇放棄過籃球既人炸

屌，又係你話隊友弱搞到佢冇咁易拎Ast

佢係進步啊，咁進步到點

到佢mvp個季組織能力都未叫好突出喎

計埋啲數據升幾多%更加多餘
你球權上升，數據自然都升架啦

wb已經係個好例子，助攻高但組織唔勁

另外你場上有個得分核心係度
其他隊友壓力細左，自然ts都會高架啦

你究竟講緊mvp 年最廢，定係成個career 睇最廢既拎過mvp 既candidate?

前者有dirk，後者wb 拎mvp 果年數據比好多拎過mvp 既人都好

點得出結論佢係最廢mvp?

wb係柒架啦
不過佢好野在無論你點比
佢都唔會係最廢mvp 呢個你吹佢唔脹

我明白佢係有進步，佢冇進步都冇機會爭MVP啦

之但係，事後馬後炮咁話，佢mvp打法會令佢傷到仆街，咁佢又能唔能夠轉打法呢？佢轉左打法又打唔打得番呢個水準？

一切都係如果，而以實際黎講，2011年要不是james離隊組團輸晒image，季初柒，幾時輪到rose拎mvp
當年佢拎mvp都只係marginal咁贏，咁話佢最廢mvp又有何不可？

前置係rose 明知自己身體support 唔到佢呢種打法都一直keep 住咁打，冇得怪人，佢係冇轉過打法

WB 係知道自己身體質素頂級，先繼續咁打

冇人踩佢，但兩者情況完全唔同，你反而講到WB 係靠好彩咁

佢就係要講如果，放係面前既事實（stat，榮譽）完全唔睇。只係如果rose 唔傷點點點

舉例，你本身個肺唔好，入過好多次醫院都仲繼續食煙，人人叫你咪食，你都仲要食 食到死撚埋

咁究竟抵唔抵可憐

其實有追post你都會明
傷一次係慘
傷過都唔改都係慘 不過某程度上係可預視既結果黎
好似wb有巴打舉晒例證明佢改落地跑法
如果佢唔改 佢都可能同rose一樣下場
明明有方法減低傷既機會但唔去做 咁除左話佢自己攞黎都冇咩好講

就係上面有條友話rose 唔抵可憐
Wb 個段我係照返條友話d rose 傷唔抵可憐黎講
Rose 唔係冇練過射波 但佢始終練唔好 始果唔用本身既打法隨時生存唔到 咁點解係可憐？

咁佢講如果，我咪同佢講番如果囉

佢係如果論底下結論都係唔傷應該都champ唔到，個幾年都係熱火、馬剌玩晒

MVP都未必有啦，之後幾年嘅foj太癲

咁唔係最廢mvp係咩？

而家佢係唔食煙隨時生存唔到 佢唔係冇試過其他電子煙
但係效果唔太work 先要食返煙

[/quote]講wb跑姿點變

講wb落地好過rose
[/quote]

極端例子就算啦 我都覺真係好可惜 但係wb傷完mcl真係有研究點樣避免受傷+保持效率，唔係話淨係好彩

其實我講wb好彩個度只係對比返佢話rose唔抵可憐
唔係真係話佢好彩 佢係有料 只不過我永遠都唔會鍾意wb呢條數據撚
要我respect wb我就真係寧願可憐rose

如果要搵呢d新聞
我怕rose仲多

你咁講者係話rose只可以猛沖入藍底一招啦，冇左呢招就NBA都冇得打

要你二揀一咩而家
我唔respect wb一樣可以覺得rose唔抵可憐架wo

佢係刷三雙，咁點

無視當季三雙勝率，無視佢clutch 表現？

當年時間布都quote哂班投票嘅人點解揀wb啦
就係佢clutch表現太強

當年主流媒體，名宿，NBA player，球迷
各方面都揀Wb>Harden

你貼幾條link就改變左歷史？

我從來冇否認過呀 繼續慢慢搵位入
我亦都冇參與過你地wb 定 rose prime 勁既話題呀

呢到冇人識時間布呀

正解，兩個都弱，只係rose俾wb更弱，成為最弱mvp

針對條友講既野only

如果rose冇傷先有機會勁過WB
而rose事實係有傷，咁即係勁唔過WB啦，咁點樣WB最廢MVP?

邏輯大師

咁我都話rose一場輪打得番起真係令人好感動既

但…人人都話佢一早改變打法就唔洗斷晒啦

只不過佢改變打法就唔係rose啦

所以我淨係睇唔起話rose 唔抵可憐既人
你地要駁話rose事實係唔抵可憐都冇所謂架

喂你咁樣致命一擊，冇野玩架啦喎！

其實呢到d rose fans都係恨不得想rose死
有乜理由要支持自己偶像唔好改打法繼續傷落去

唔係屌你 但係話欣賞rose努力默默練波嗰啲

我都想睇下佢有幾努力

淨係講work ethic 我幾肯定wb>rose

睇佢肯執跑姿落地就知

你可以話鍾意佢打法 好好睇

但係因為佢勤力就

到最後剩係入到呢個位，「如果rose冇傷，有機會>wb」冇人答到

咁樣駁嘴法，通識科教嘅？

再重申 我冇參與你地rose 同 wb prime邊個勁既話題

屌終於搵返

玩完

句嘢你自己講，你想人答咩

不如再講清楚，你地到底想廢係指個人能力定包括埋帶隊同環境、時代嘅因素？

再唔係我rephrase：wb係最唔值得拎mvp嘅mvp

faker what was that

討論呢啲”如果”野真係幾on9下

最唔值得拎 但勁過rose咁囉
正如oneal都屌nash唔值得拎mvp咁

用你呢個邏輯去演繹既話，所有傷左而傷前打得幾好既人你都可以假設佢如果冇傷就有機會>wb

咁樣個意義係邊到？

人地講stat 講榮譽，你就講如果，咁樣冇可比性

其實真相係如果rose冇傷
wb會更勁 例子可以參考美斯c朗

講唔值得拎mvp，咁即係純粹比較mvp 年既表現啦，咁你用咩stat/榮譽/performance 去assess wb 係最唔值得拎mvp 既candidate

都話

1. 當年rose > wb
2. 當年rose未到prime
3. 當年兩個打法相近

所以如果rose無傷，有機會>wb

你可以話我FF，但唔同意嘅就俾論據出黎

如果len bias嗰時唔係吸毒過咗身，勁過mj

係都拎Reggie Lewis

話rose第二年冇mvp年咁勁 你又話場數少
咁場數少你又點證明佢未到prime?

FF都要人地俾論據
你俾論據反駁我呢段囉

點駁你啫

每個人prime time都唔同
eg Nash Curry都係大器晚成

你淨係拎頭幾季去對比再FF
然後你仲要set哂條件Rose組織防守射波一定進步

唔撚岩你聽又ban鳩人

佢會答你佢地係咪22歲拎mvp
根本佢d邏輯淨係套用到係一個人身上
然後話自己理據充分

我係第26頁已經覆左你，你自己睇多次

最主要係2. 姐。首先佢係唔係prime 冇人知，但佢身體support 唔到佢既打法就係well-established 既fact，即係代表佢冇可能用同一打法再將自己份stat 漲上去，而wb 份stat 係已經evidence-based

一係你假設佢轉做射手之後打到風山水起

而跟據呢幾年佢打下傷下既evidence，結論係佢當時keep 住呢種打法受傷既probability係極高，換言之foreseeable fact 係佢唔會去到更進一步既prime time

一係你再假設rose 突然間會有wb 既身體質素

WB佢拎MVP個年已足以令佢入名人堂...

因為現實係佢有傷，所謂rose 真正嘅prime只係存在你幻想之中，你自己都無論據證明，梗係駁你唔到 你話rose唔傷會拎單場100都駁你唔到㗎喎

Len Bias嗰時真係有得同mj打

Duke coach Mike Krzyzewski once said Bias and Jordan were the two best players to ever play in the ACC.

Reggie Lewis 有個record

就係單場block MJ最多次嘅男人

2K18張Reggie Lewis好好用

其實你唔好誤會呀，上面咁多個玩具台手足都唔係wb迷黎，只係你既如果論太驚人，大家都忍唔住口咋

你能夠團結到咁多位手足，你先係mvp啦

我係大post都話，平時互相敵對個班玩具台手腳今次都同一立場屌鳩班Rose撚

你地自己都識講，咁其實到底講rose唔傷有機會>wb有咩問題？

定係rose太乞連登仔憎，一定要講rose吹大左，係最廢MVP先岩聽？

原來仲有大post，失覺晒

2K...佢d技得一個紫色...

屌 班友仔玩膠學你咋

咁你者係認同佢地講Reggie lewis勁過MJ既講法同你講rose唔傷勁過wb既講法一樣啦？

你千祈唔好入呀 班友仔一定好鐘意你架
甲甲 snsd 都唔夠你黎架

級數爭好撚遠

係有機會勁過呀，唔係話一定勁過，當然事實係冇得比啦

有心
不嬲唔入「大」post

咁點解你唔接受rose同WB無得比？

仆你個街 有機會勁過
Mccaw 都有機會勁過rose啦

睇機會大唔大咁解lor
將所有野推到極端就等於推翻左？

呢下其實我唔撐臭g

我覺得冇冇問題

撐自己鍾意嘅球員好正路

講到自己鍾意嘅球員ff下都正常

不過要預咗有反對聲音

所以我都冇乜參與”如果”討論

“如果”呢啲野得閒討論下is ok

我追擊嘅係堆9up跟風狗

最主要係2. 姐。首先佢係唔係prime 冇人知，但佢身體support 唔到佢既打法就係well-established 既fact，即係代表佢冇可能用同一打法再將自己份stat 漲上去，而wb 份stat 係已經evidence-based

一係你假設佢轉做射手之後打到風山水起

而跟據呢幾年佢打下傷下既evidence，結論係佢當時keep 住呢種打法受傷既probability係極高，換言之foreseeable fact 係佢唔會去到更進一步既prime time

一係你再假設rose 突然間會有wb 既身體質素

點睇？

大post係一個名者
NBA討論區人人都入得架，希望你聽日入黎一齊討論木狼對勇士啦

覆完又唔應

講句公道話
rose如果假如無傷
基本上10個mvp走唔甩

掉返轉

我就覺得最緊要know you place

我從來都唔會吹奏AI

拎出黎講=自取其辱

即係例如成日有人提ai就話佢01單核幾勁幾勁

我都會講返當時76人其實無d人講/諗到咁弱，只係進攻單核etc

拿我地傾緊誰是最弱mvp

所以rose唔傷係大機會勁過wb係咪？
戰績黎計，你自己ff佢過唔到熱火
15年有機入總決
咁rose=wb

數據...wb數據撚黎，rose點贏

咁...rose>wb個機會係邊？

我冇唔接受wor
一路都講緊同一樣野，跟住「大post」撚就左一句右一句唔知講乜，例如：

我：Rose唔傷有機會>wb
大post撚：wb MVP年屌打rose

我：Rose未傷前其實keep住有進步，組織助攻都有
大post撚：rose出名組織廢

定係大post係出名九唔答八？

咪就係因為wb個mvp唔係實至名歸（即係廢）lor
不過估到一講完呢句你地實嘈

答未

咁其他位係over咗嘅

“如果”呢家野討論完都冇結果

但係你話大家mvp season呢啲就可以比較

起碼會係啲有意義少少嘅討論

肯答未，比左理由唔同意你既pt. 2，成唔成立？

你都on9，又spin
又係你要比wb同rose，話咩rose當年效率高過wb，clutch過wb etc
唔撚拎mvp年比，比09年岩岩出道

你自己講wb係最廢mvp，你個standard係邊?
比戰績，有mvp playoff入唔到，dirk首輪比人黑八
比數據，唔洗講

跟手你係你自己講rose射手廢，搞到佢冇咁易拎ast
我先再同你講rose組織到佢mvp年都唔叫好
而我一早都講左視野組織唔係話練就有

你assume佢一定進步咋

邊撚個on9啊
係咁講我柒夠未?

原句彈返比你啦

咪柒啦

我講緊如果佢冇傷，你就話佢事實係傷左
到底你想點

係咪根據當年兩個人嘅表現FF下如果rose無傷有可能勁過wb都唔得？

定係你覺得當年嘅wb已經強過rose？

喂，又話我唔覆，第26頁已經覆左你又唔應？

唔拎大家最勁個季，拎對你自己有利個季比

收鳩皮啦屌

如果我拎AI頭3季同Kobe頭3季比丫屌你

我唔係話佢事實已經傷左，係retrospectively 睇佢近年既game history，去證明佢既身體質素配咁既打法係冇可能唔傷，即係冇可能比當年再上更高一層，所以你既如果論係一定唔成立

如果夠未 直接討論返mvp 2011 vs mvp 2016仲實際

屌所以我都唔明你地嘈乜

話明係FF
總之讚兩句rose就咁撚得

都可以呀

其實兩年都有爭議，但我覺得wb果個更具爭議性

你自己要挑人機

依加又怪人?

所以未如果lor
現實係rose斷腳，宜家根本無得比，唔通淨係事實先可以討論？

咁簡單問一句
你既如果rose係可以進化到咩水平?

果陣係有人話25ppg好少，我指出係當年其實唔算少

我係解釋緊你既如果論點解唔會成立，等你唔洗再講如果

反而你講如果rose 有wb 既身體質素，而唔係如果佢唔傷，咁就有得討論下

讚rose 吹奏都唔係問題
走去踩kd抱團 踩西書真係on9
如果 如果
如果rose唔傷超越mj好未呀

咁下一個post就有人答你冇可比性就睇ranking，得分王又唔係 助攻王又唔係
咁你點同wb比呢？

Rose as well

十幾頁前答過

Agree

wb單季拎得分王助攻王，高階數據係用歷史級黎形容

條撚樣放幾條link出黎就抹殺左wb個年表現??

永遠唔理當年主流、名宿、球員、球迷，甚至火箭球迷集中地hupu都戚投wb拎mvp多

其實quote返出黎仲好，你地自己睇

都唔明有乜好嘈

我真係想知你expect rose係可以進步到咩水平

冇人抹殺，只不過表達返相反嘅意見，而且其實唔少人有呢種諗法

十幾頁前答左

其實我到依家都唔係好聽到rose 2011mvp>wb 2016mvp既原因

來來去去都係季後賽唔夠好 但mvp本來就唔睇季後賽
如果唔係 dirk mvp俾人黑八應該一世洗唔甩

咁者係mvp唔係實至名歸呢方面都打和啦

咁點樣 rose>wb？

啱啦，大家返上去睇

睇下又點樣挑左你地機

高階數據圖

你要論證Rose唔係最廢mvp
但問題係，你啲論據點說服人？

拎mvp賽季無一樣野拎到第一咁濟
高階數據拎唔到

比盡得個聯盟第一出黎

1. Wb個年帶隊嘅戰積
2. Wb當年MVP嘅對手比佢值得拎
3. 上面幾條link講過嘅stats, e.g. turnover, assist-turnover ratio, usage rate

嗱又有位入喇，快手來吧

1.講幾多次，戰績比佢差嘅mvp大有人在，例如渣巴
2，3 我之前post嘅link入面時間布都講過啲voter點投，你冇睇就算

你估人地靠nba搵食，好似你咁膚淺睇埋啲普通數據咩

完全無視當季wb高階數據同Clutch performance
依堆野我講撚到口臭啦，又扮睇唔到

而家先參戰會唔會太遲

貼埋比你睇啦

never too late

我冇否認wor

事實係兩個mvp都唔係實至名歸，但對比起上黎rose果個反而好少少，當然你都可以認同voters嘅理據，咁你又有冇睇rose攞果年嘅理據？

不過講到尾，咁到底點解我話rose無傷有機會>wb就唔得？

快d手咪撚執輸呀
呢度興踩rose突顯自己識波

你點得出Rose好少少

爭得勁就代表個屆winner唔值？

Rose 個年咪受益於FOJ逃走到熱火囉

上面講點解覺得Rose無傷>Wb另一個巴打都講左好多次啦

打法同身體問題

好野，唔夠講就發爛炸

追po追撚死
老實講要比較一定攞MVP年比架啦
你話wb係rose攞MVP嗰年打成點
咁你會唔會話Curry係最廢MVP 因為rose攞MVP嗰年Curry玻璃腳打得廢
咁你又會唔會話harden係最廢MVP 因為rose攞MVP嗰年登登第六人16+3+4
你下下都攞有利rose而不利於其他MVP嘅point嚟邊有得講
你可以話佢22歲攞MVP勁 但唔代表MVP個list入面最年輕MVP=最勁 要比MVP值唔值同喺MVP list入面排第幾 一定係攞攞MVP嗰年嘅其他MVP候選人嘅數據表現等等項目做比較 同埋攞MVP嗰年嘅數據再做比較
邊有得你又如果無傷可以點點點 而家事實就係傷咗 所以你根本冇傷咗之後會變成點嘅實際數據表現嚟支持你嘅論點
你可以ff 但係唔好太過分 你而家只係迫其他人認同你嘅想像
就算我幾憎wb我都唔否認嗰年佢係值MVP 同埋rose係MVP嘅講一定唔會勁過wb

屌太遲參戰了

rose聽日打唔打到勇士

個年mvp voting第二係 DH呀大佬
點呀到底

到底你係咪追左po

我講rose無傷有可能>wb，你地就話要用mvp年比

兩個差唔多年紀，但wb攞mvp遲左足足六年，仲要rose已經斷左腳，想點呀大佬

你咁想「參戰」都練下d閱讀理解先啦師傅

咪就係條撚樣臭朵，冇人投first vote比佢囉

佢唔走，係度分票，會唔會又拎多個/比鳩猴偷雞都唔知啦

反正都係ff

不如你自己搵下rose點解值當年MVP先好冇？

Btw提多次，當年mvp voting第一係rose，第二係dh，第三先係james

同埋rip係11-12球季先入bulls架

又spin

咁你個最廢mvp點得黎??

哦呢個就係原因？

當年有冇時間布quote返d voters點諗俾你睇？

定係當年voters亂9咁投？

咁勇有幾多ALL STAR？

球隊聯盟第一，話題性

咁點

改變唔到佢係近廿年最弱mvp喎

要argue最廢mvp都係拎nash比而唔係wb

唔知點解硬係要話wb係最廢mvp

但問題又出現，nash係back2back mvp

15年兩個
16年三個
17 18 四個

所以？

"I think it's Derrick Rose, definitely. He's the leader. What he's done for that team, with all the injuries they have and for them being first in the Eastern Conference - they're playing some really good basketball."

Lebron James himself when asked by ESPN's Mike Wallace to weigh in on the MVP race.

2011 james自己咁講

又要針返落個「最」字

咁到底推斷rose如果無傷有機會>wb有咩唔合理呀

定係駁唔到所以就講返最廢mvp算？

上面咪講左囉屌

佢打法，身體，根本就支持唔到佢繼續落去

再者，所謂射波、所謂組織能力，都駁左好耐

佢傷到今時今日都練唔到射波，以佢打法又點勁得過wb?

論防守，2件都係差架啦，但係wb身體條件好好多，所以上限更加高，依樣打和

一直都係屌緊你assume rose一定練到射波、一定練到組織、一定練到防守

FF都要有個譜，有實質野支持

wb就有一大堆數據、高階數據支持啦

Rose有冇?

你點說服人話Rose有機會>wb

一句就算??

其實Rose冇傷可以>MJ添

屌你老味戰左一日

咁啱今日suck leave，精神左唔少，thanks

Sick*

全部都答過晒，到底你有點到唔妥？

一句講哂

你係咪覺得Westbrook真係咁容易超越到???

歷史可能過多10年左右先出到一個CURRY

1. 當年rose>wb
2. 當年rose未到prime
3. 當年兩者打法相近

所以：rose無傷有機會>wb

1,2,3到底你係唔同意邊樣？

定係又要講返乜9 mvp年，乜9高階數據？

唔係，不過如果rose唔傷絕對有機會

2

1、2都唔同意

我亦都講左幾次
最起碼當年westbrook唔係球隊第一人先，而且用「當年」黎比好撚on9
好似另一個巴打講咁，當年Curry都仲係傷緊咋。就咁用當年黎計，佢邊做到back2back mvp?

2. 點解咁肯定Rose未到Prime先? 就當佢未到，又提升到幾多? <依樣就係我上面幾個reply講緊嘅野

諗諗下

要超越westbrook

我諗以佢打法，Peak Rose起碼都要接近30+5+10先得

一係你就高效到好似Curry咁

真係得咩?

Defence Rating排第七叫唔識守波

如果rose 唔傷就會好撚勁，成件事就好似牙凱開八門唔會死一樣，根本就係廢話黎

係人都知開八門會變好撚勁啦，但身體負荷唔到架嘛，Rose既道理根本就一樣，點撚樣keep住用呢個打法，唔傷之餘重一直進步？自己諗下啲「如果論」成唔成立先啦

1想聽多少少，點解當年rose唔係>wb?

所以2我就指出佢傷前幾年keep住有進步，例如手感方面練左floater，助攻數亦有上升。

當然你要話佢果年已經到頂都得 但當年佢22歲，如果身體健康係咪真係唔會有進步？不過宜宕傷左，呢點只可以幻想

嗱你唔好咁講，佢地駁句廢話駁左成日啦

Btw 點解我講緊如果d rose無傷個陣，你地咁鐘意話現實就點點點？

1.講左好撚柒多次啦
我唔評論09邊個勁D
而個問題係，用岩岩出道黎比依件事好撚on9

第一，係球隊嘅定位未必相近，例子，Kobe同AI
第二，每個人prime time都唔同，例如Curry、Nash都係大器晚成嘅
就咁用09年/11年黎比根本就對wb唔fair，條件完全係為Rose而設

到另一樣，你話wb係史上最廢mvp。你走去同同年對手比，而唔係2個拎mvp嘅人比，你都幾撚搞笑

到真係比，一拍埋又比人完爆，又係度叫春話唔計

因為你所謂無傷之餘，仲要set一大堆有利條件囉，講極都仲要撐
係要assume防守組織進攻射波有進步之餘，仲要assume一定唔傷

咁你講撚哂啦，直接d講Rose唔傷超越埋MJ算撚數啦

個撚個令現實理據、身體條件同你argue，你就不斷FF一定要咁一定會咁
講閪咩

我話如果d rose唔傷xxxxxxx

你地就剩係話d rose一定傷，所以xxxxxxx

到底想點

如果都唔撚得，邊個講撚晒呀，是咪大post規定唔講得？

我上面都已經有講，就當Rose唔傷
佢要超越westbrook
係要起碼接近30+10、一係高效到Curry咁誇張，依樣更加冇可能
佢做到?

依加哈登都未100%可以講穩壓westbrook
以Rose打法憑乜?

打咁大段，是咪即係你否認唔到當年d rose> wb?

都係個句，我嘅FF係based on三個前提，三個都可以討論，尤其係到底rose廿二歲個年已經係天花板未

但估唔到為左踩rose，連當年wb > rose都講得出

一時又話佢大器晚成，一時又話定位唔同，認當年rose > wb有幾難？

你意思係就算rose冇傷，都無可能去到wb嘅高度？

不如你搵搵2011 rose mvp年嘅球評睇睇，當時佢嘅天花板到底有幾高，唔好俾佢傷完俾人笑呢幾年影響你嘅判斷啦

係rose mvp年之前
2件根本就半斤八兩
甚至Westbrook係球隊第2甚至第3option，而Rose第2年已經坐穩左球隊當家個位啦
依樣咪就係我屌鳩你唔fair囉

哦mvp年又唔計

一句講晒，當年擺wb落bulls做唔做到d rose嘅戰積？

你答得我就放棄，反rose反到痴撚左

天花板有幾撚高啊?.?
高得過依幾年Curry?

根本講緊以個人表現，Westbrook 16年係歷史級表現，分分鐘all time頭十都有

講天花板有鳩用咩，冇打出黎冇實質支持就係9up架啦
又要set一大堆條件去比你sure一定達成個所謂天花板，講經咩

現實就係你傷到今時今日都練唔到射波
現實就係打到今時今日都係因為個打法搞到不斷傷

我講緊如果呀大佬

直接調隊都多撚餘，on撚9
你叫FOJ同KD調隊，佢做唔返KD做嘅野係咪代表佢廢過KD?

我天花板係mj

學佢調返轉 rose無傷去到thunder做唔做到場均3雙先 得講

屌
又係你講計08 09年

如果要計MVP年就大家都一齊計MVP年先Fair

一直都係屌鳩緊你永遠都要set Rose有利嘅條件

你拎2011年黎計，Rose > Curry添

exactly
打法似唔代表完全fit到

俾定多少少資料你，廢事你又柒

當年bulls 62勝嘅對手有咩

三巨頭celtics
三巨頭熱火
猴magic
Dirk 小牛
GDP馬剌
Kobe lakers
同埋潛力okc

Btw, 當年season係完勝熱火嘅，最廢mvp

都話三點前提，所以有結論，重覆左好撚多次

完勝熱火又點

2014網隊season夠sweep熱火啦

playoff咪一樣比人雞姦

之前一路都講緊東弱西強
講到westbrook d對手又好撚弱咁

其實人係有極限，識放唔識收咪提早到極限囉
佢透支左體能咪受傷囉

點解廿二歲就唔可以到左頂呢？

好多人都早熟早殘架喇
無限project 個可能性無意思

又loop

2011 rose的確係 > curry wor

但打法唔同，所以rose無傷都未必強得過curry

「直接調隊都多撚餘，on撚9
你叫FOJ同KD調隊，佢做唔返KD做嘅野係咪代表佢廢過KD?
學佢調返轉 rose無傷去到thunder做唔做到場均3雙先 得講」

覆左未

咁westbrook當年係okc做左d咩咁特別rose做唔到呀？

Turnover?

定係又要拎返六年後嘅mvp year黎比呀

等等啦撚樣，一個覆你地咁多個好忙呀

所以我咪提出左每個人prime time都唔同架啦
當年嘅westbrook仲係成長期，仲要根本唔係first option

所以個對比之下rose係必勝

亦因此我提出左kobe vs ai個極端少少嘅例子
淨係比頭3季，Kobe比AI爆到車尾燈都見唔到

但結果呢?.?

我轉個直接嘅問法

當年rose > wb，同意定唔同意？唔洗講埋d咩定位唔同、大器晚成個d廢話， yes/no?

唔計2011 = 半斤八兩啊屌你老母

拎埋2011計根本就完全唔Fair
westbrook要去到15年先真正有機會單飛
當季都交到28+7+8，先岩岩開始入prime

道理等同ai vs kobe，頭3年ai=22+6，kobe=13+3
照你方法，係咪代表日後ai一定>>>kobe
明顯唔係

嗰一刻勁過就等於之後勁過？ 打機都有成長曲線啦
rose威完嗰年有進步過？ 成日ff佢會有進步 結果就係佢乜都無練到

丫屌，原來用carter黎比其實都得
頭3季carter=24.5+5.5，打法仲似Kobe
Kobe=13+3

係咪代表Carter一世都企鳩住kobe

Rose Fans應該係最識FF既Fans

唔FF 都冇乜可以做

當年RW 既rebound, assist, steal都唔好過rose喎

Blk就rose稍勝

做咩淨係講turnover？

愈睇愈唔知嘈緊咩
究竟係嘈緊MVP Rose>MVP WB
Or
「如果」唔傷既Rose會勁過全盛既WB

差

又唔計

你問佢地啦

冇講過一世企9住，到底你閱讀理解係咪有問題

講緊唔傷有可能> wb

mvp rose無可能>mvp wb
依樣你自己都間接認左

而唔傷嘅rose，你太多前設，就係屌鳩緊你d前設太多，甚至d所謂前設都有問題

就算唔傷+條件全達成，講緊westbrook係有資格爭下all time top 5 PG架
你Rose又咁易去到依個level?

咪屌鳩緊你個所以計頭幾年rose > wb = 日後rose 都> wb嘅論點根本唔fair、站唔撚住腳囉
根本就冇直接關係

攞完mvp 仲要比人笑佢最廢mvp
講到唔攞mvp好似仲好過攞咁
之後又會有人話 佢冇mvp根本冇人會理佢

Anyway 大傷完之後 昔日既mvp攞50分career high 係感動既係叻既

Rose既fans 或者其他人岩岩睇波既就唔好吹奏到勁過curry la 愈講愈7

所以由day 1開始都已經講
吹奏佢拎50分冇問題

但唔好走去踩鳩其他人e.g wb、curry、kd、表弟etc
又唔好成日扭曲歷史，e.g. 單挑熱火三賤種打到難分難解、話Rose係榜樣，但又唔提佢玩雞姦、玩失蹤、傷好唔打，走去賣鞋etc難

點解站唔住腳？
係因為rose現實真係傷左，定因為wb太撚勁？

最愛d rose!!!!

前者你要唔計丫嘛，後者我同意
都話2016年westbrook講緊分分鐘係nba all time top 5個人表現喎
真係咁易超越?.?

上面另一個都講左啦，人人成長曲線都唔同
一係你係咪有信心rose可以有好似foj咁嘅進步曲線先?

而且講緊佢一入prime個stats都冇咩太大起伏架wo

睇你點睇啦
Season 47勝、投佢嘅得87.9%
如果MVP剩係頒俾數據最好嘅人，仲洗乜投票，用excel計啦

咪就係lor

你覺得冇可能，我覺得有可能（理據上面都講過好多次）

然後你地就又mvp年又剩，駁左成日都係話現實點點點，鬼唔知宜家wb勁過斷腳rose咩

講緊係佢曾經都有可能去到呢個高度，甚至更高，你又100%sure佢做唔到？

87.3%
73.9%
83.9%
80.8%
75.7%
70.1%
你用投票率都幾撚on9，又踩一堆人，依堆咩人?
有Kobe、有TD、有Nash、有馬龍

同埋又要講，我唔知講撚左幾撚柒多次
wb贏係贏佢clutch time表現、高階數據，唔係單單因為場均3雙咁撚膚淺

再講season球隊戰績，比佢表現更差嘅人大有人在
係咪又要計埋佢地做最廢mvp?
依度又有咩人?
渣巴、犘西馬龍

依d野我日頭已經講緊

差唔多1001 想既話可以去第二個post繼續

斷撚左腳呀大佬，點進步呀

定係你覺得斷腳對成長曲線毫無影響呀

講緊如果有foj嘅成長曲線，Rose係爭all time top 5嘅人喎

一路都講緊就緊FF都要Base on現實

學你咁，其實我都可以FF Roy唔傷其實已經超越左Kobe啦

聽日係唔係有得睇佢單調勇士四巨頭

挑

係

幾年後可以打飛機話我睇過Rose單挑勇士四大天王打到難分難解

嬴定輸都証明唔到d咩 始終表弟仲未出返 仲未係最強既湧

是撚但啦

幾年後d人閪知咩=.=

你望下依2個飛機post都知啦

係你地又quote乜9時間布，講到voters一定啱咁

咁事實就係wb個mvp season戰積差兼投票率低ma

我冇講過話要睇投票率呀，跟你地邏輯咋

上面都quote過點解我覺得wb個mvp係廢嘅，有興趣上返去睇下

定係mvp又一定要跟你睇clutch time、高階數據先係識波呀

佢都斷撚左腳，你點知？

定係你好肯定rose唔斷腳都100%比唔上wb?

點會呀

踩rose=sick ball

Fuck me夠斷左啦，今季復出暫時場均28分。
80年代鷹王Wilkins斷完之後場均30分
係Rose玻璃到斷完打10場又斷姐
咁鬼玻璃話佢會玉莖重生說服力會唔會太低

屌笑撚死 係咪精蟲上腦
rose世界第一pg 因為rose11年勁過curry harden wb 仲要後生過lbj等等其他人攞mvp

唔係跟我睇，而係d voter咁樣投，係佢地分析自己點解會咁投
而你就post幾篇垃圾文就當係，個d都唔知咩人黎

真係有票個d就唔信，信d無票9upper
咁事實係咪westbrook高票過harden啊?

同埋都唔知講得票率做乜柒，我上面拎出黎個堆，
講緊係td kobe黎，原來佢地又唔值mvp?個mvp係廢?

又講戰績，係咪又無視渣巴、摩西馬龍依d戰績仲屎嘅mvp啊?

又loop

所以未話如果佢無傷lor大佬

初步計左計左字母嘅成長曲線，六年後嘅字母哥大約場均

100.17分，13.6助，42.65板

一般啦

傷左>好番>傷左>好番>傷左>好番>傷左>好番>傷左>好番>傷左>好番>傷左>好番>傷左>好番
我都打到攰啦,更何況佢做出黎
利申: 10年當年睇ADDIDAS個廣告睇佢插花好撚型,買左佢第一對藍球鞋ROSE1

唔知頭唔知路就唔好衝出黎柒啦

打咁多字完全無意思，低質到

我今日勁過你之後都係勁過你
天花板無限高

你收皮啦 字母哥冇傷 點有得你如果 點有得你成長

好撚高質啊你
rose世界第一 被你感動了😹

講緊foj22歲係27+6.7+6
如果佢係上面講到仲可以繼續瘋狂成長，佢過幾年數據應該係35+13+12左右

點解佢最高都係30+7+8.5

嘻，好開心

Mark低緊d point 七年後J Jabari Parker

嘻

講緊如果rose真係有foj個種成長能力+唔傷喎

得rose可以成長

唔知世一入唔入到名人堂

喂

咁真係由得你FF
事實上可以斷ACL兩次既人真係少之又少，除左Rose我淨係諗到J Parker
佢副身體咁既樣，佢咁既打法，你重可以FF到佢唔傷之後可以點點點
我諗你平時打飛機可以唔洗睇AV
想法可以有，但現實少少得唔得

+82七年後已經唔再係nba生存

咁你睇左佢地點解投俾rose未啊

Btw 2011 rose比2017 wb更值得攞mvp，呢個都係我講嘅

但同rose如果無傷有機會>wb係兩回事黎，唔好駁完B就當駁左B

佢射到冇力了

On9少陣啦